<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
 <head>
  <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=utf-8" />
  <title>陕西省人民政府办公厅关于2011年全省高等教育教学成果奖获奖项目的通报 </title>
  <link href="../../../images/fg4css.css" rel="stylesheet" type="text/css" />
  <link href="../../../images/sdfz.css" rel="stylesheet" type="text/css" />
  <script language="javascript" src="../../../images/checkUrl.js"></script>
  <script language="javascript" src="../../../images/main.js"></script>
  <style type="text/css">.STYLE1 {color: #FF0000}</style>
  <script type="text/javascript">var site_id = '48';var channel_id = '18310';function qufj() {			/*		var sz='<a href="./P020120905513943268055.bit"> 陕西省人民政府办公厅关于2011年全省高等教育教学成果奖获奖项目的通报 </a>';		*/		var sz=document.getElementById("appendies").innerHTML;		                  var array_sz = sz.split(",");		var sHtml = "";for(var i=1;i<array_sz.length;i++){			sHtml = (array_sz[i]+"<br />")+sHtml;}document.write(sHtml);}</script>
 </head>
 <body class="bg1">
  <div id="aa" style="display:none;">
   陕政办发〔2012〕3号
  </div>
  <script type="text/javascript">	function ycwh(){		var sreserved2 = document.getElementById("aa").innerText;		if(sreserved2=="无"){			sreserved2="";		}		document.write(sreserved2);	}</script>
  <div style=" display:none" id="appendies">
   <a href="./P020120905513943268055.bit"> 陕西省人民政府办公厅关于2011年全省高等教育教学成果奖获奖项目的通报 </a>
  </div>
  <div class="bg2">
   <div class="bg3">
    <!--content--> 
    <div align="center"> 
     <div class="ibox1 boxcenter"> 
      <table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0"> 
       <tbody>
        <tr> 
         <td width="91" valign="top"><a href="http://govinfo.nlc.gov.cn" target="_blank">返回总站</a></td> 
         <td width="89" valign="top"><a href="#" target="_blank" id="top_xmjj">项目简介</a></td> 
         <td width="69" valign="top"><span style="CURSOR: hand" onclick="window.external.addFavorite('http://govinfo.nlc.gov.cn/shanxsfz/','中国政府公开信息整合服务平台-陕西省分站')">收藏我们</span></td> 
        </tr> 
       </tbody>
      </table> 
     </div> 
     <div class="ibox2 boxcenter"> 
      <table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0"> 
       <tbody>
        <tr> 
         <td valign="top" style="background:none; padding:0px;"><p><a href="#" target="_blank" id="top_index">首 页</a></p></td> 
         <td valign="top"><a href="#" id="top_zxzy" target="_blank">最新资源</a></td> 
         <td valign="top"><a href="#" id="top_tszyk">特色资源</a></td> 
         <td valign="top"><a href="#" id="top_dfzfgb">地方政府公报</a></td> 
        </tr>
       </tbody>
      </table> 
     </div> 
     <script>var topLinkNames = [					"top_index",					"top_xmjj",					"top_zxzy",					"top_tszyk",					"top_ly",					"top_bz",					"top_rss",					"top_dfzfgb"					];var topLinkHref = [					"/shanxsfz",					"../../../xmjj/",					"http://govinfo.nlc.gov.cn/shanxsfz/index_1282.shtml?new=1",					"../../../tszyk/",					"../../../lyfk/",					"../../../bz/",					"../../../rssdy/",					"../../../dfzfgb/"					];for(var i=0;i<topLinkNames.length;i++){	var top_obj = document.getElementById(topLinkNames[i]);	if(top_obj)		top_obj.href=topLinkHref[i];}</script>
    </div> 
    <div class="obox1 boxcenter black12">
     当前位置:
     <a href="../../../">首页</a> &gt; 2012年第六期
    </div> 
    <div class="dbox1 boxcenter"> 
     <table width="960" class="boxcenter" border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" background="images/xil_jl_05.jpg"> 
      <tbody>
       <tr> 
        <td align="center" valign="top" background="../../../images/xl2.gif" style="background-position:top left; background-repeat:repeat-x;">
         <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0"> 
          <tbody>
           <tr> 
            <td width="9%">&nbsp;</td> 
            <td width="83%" height="35">&nbsp;</td> 
            <td width="8%">&nbsp;</td> 
           </tr> 
           <tr> 
            <td>&nbsp;</td> 
            <td valign="top">
             <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0"> 
              <tbody>
               <tr> 
                <td width="8%" height="25" class="red12a">题材分类:</td> 
                <td width="42%"><a onclick="xlsj('catalog1=327')" style="cursor:pointer;text-decoration:underline">通知公告公示</a></td> 
                <td width="8%" class="red12a">主题分类:</td> 
                <td width="42%"><a onclick="xlsj('catalog2=423')" style="cursor:pointer;text-decoration:underline">科技、教育</a></td> 
               </tr> 
               <tr> 
                <td height="25" class="red12a">发文机构:</td> 
                <td><span id="fbjgid" style="display:block"><script>fbjg('陕西省人民政府 ')</script></span></td>
                <script>	var wh = '陕政办发〔2012〕3号';	wh = wh.replace(/ /ig,"");	wh = wh.replace(/ /ig,"");	if(wh==""||wh==null||"无"==wh){		document.getElementById("fbjgid").style.display="none";	}</script> 
                <td class="red12a">来源网站发布日期:</td> 
                <td><a onclick="xlsj('urltime=2012.04.16')" style="cursor:pointer;text-decoration:underline">2012-04-16</a></td> 
               </tr> 
               <tr> 
                <td height="25" class="red12a">所属地区:</td> 
                <td><script>ssdq('陕西省 ')</script></td> 
                <td class="red12a">文&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;号:</td> 
                <td><script type="text/javascript">	ycwh();</script></td> 
               </tr> 
               <tr> 
                <td height="25" valign="top" class="red12a" style="padding-top:8px">关 键 词:</td> 
                <td valign="top" style="padding-top:3px; line-height:20px;"><script>gjzsj("高等教育教学成果奖;实验教学;陕西省人民政府;培养;课程教学;西安;专业实践教学;大学教学;研究;西北")</script></td> 
                <td class="red12a">公文发布日期:</td> 
                <td><a onclick="xlsj('urldate=2012.01.04')" style="cursor:pointer;text-decoration:underline">2012-01-04</a></td> 
               </tr> 
              </tbody>
             </table></td> 
            <td>&nbsp;</td> 
           </tr> 
          </tbody>
         </table></td> 
       </tr> 
       <tr> 
        <td bgcolor="#FFFFFF"><img src="../../../images/xil_jl_06.jpg" width="943" height="8" /></td> 
       </tr> 
      </tbody>
     </table> 
    </div> 
    <table width="988" bgcolor="#FFFFFF" class="boxcenter" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0"> 
     <tbody>
      <tr> 
       <td valign="top">
        <table width="830" class="boxcenter" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0"> 
         <tbody>
          <tr> 
           <td align="center" style="padding:15px 0;" class="dbiaoti">陕西省人民政府办公厅关于2011年全省高等教育教学成果奖获奖项目的通报 </td> 
          </tr> 
         </tbody>
        </table> 
        <table width="830" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" class="boxcenter" style="font-size:12px;"> 
         <tbody>
          <tr> 
           <td>
            <table width="100%" border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" background="../../../images/erj_jl_122_28.jpg"> 
             <tbody>
              <tr> 
               <td width="12"><img src="../../../images/erj_jl_121_25.jpg" width="12" height="34" /></td> 
               <td>
                <table width="100%" height="25" border="0" align="center" cellpadding="0" cellspacing="0"> 
                 <tbody>
                  <tr> 
                   <td class="fff12">来源:<script>lyjs('陕西公报')</script> 出自:<a href="../" target="_blank">陕西省人民政府公报2012年第六期</a> </td> 
                   <td width="80" class="bqmenu"><a href="#" onclick="checkUrl('http://knews.shaanxi.gov.cn/0/sxzb/7085.htm','陕西省人民政府办公厅关于2011年全省高等教育教学成果奖获奖项目的通报&nbsp;','2568350');">原文链接 </a> &gt;&gt;</td> 
                   <td width="80" class="bqmenu"><a href="/search/htmlflash4Radar?docid=2568350">网页快照</a> &gt;&gt; </td> 
                  </tr> 
                 </tbody>
                </table></td> 
               <td width="8"><img src="../../../images/erj_jl_123_30.jpg" width="8" height="34" /></td> 
              </tr> 
             </tbody>
            </table></td> 
          </tr> 
         </tbody>
        </table> 
        <table width="830" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" class="boxcenter"> 
         <tbody>
          <tr> 
           <td valign="top" style="padding:20px 0 0 0;" class="zw_link"> <br /><br />陕政办发〔2012〕&nbsp;3号<br />各设区市人民政府,省人民政府各工作部门、各直属机构:<br /> 省教育厅、省人力资源和社会保障厅组织的专家评审委员会,对2011年全省普通高等学校的教学成果进行了集中评审,共评出174项优秀教学成果,其中特等奖23项,一等奖54项,二等奖97项。经省政府同意,现将获奖项目予以通报。<br /> 附件:2011年陕西省高等教育教学成果奖获奖项目名单<br /> 陕西省人民政府办公厅<br /> 二○一二年一月四日<br /> 附件:<br />2011年陕西省高等教育教学成果奖特等奖获奖项目名单(共23项)<br /> 序号<br /> 成果 主要完成学校 推荐成果名称 成果主要完成人姓名<br /> 1&nbsp; 西安交通大学&nbsp; 大学生自主实践的“梦工厂”——工程坊的建设与实践<br /> 程光旭&nbsp; 王晶&nbsp; 宋超英 何茂刚&nbsp;张春梅<br /> 2&nbsp; 西安交通大学&nbsp; 优化电子信息类专业实践教学体系,加强本科生的工程实践能力培养 邓建国&nbsp; 张鹏辉&nbsp; 罗新民 张爱民&nbsp;张良祖<br /> 3 西安交通大学&nbsp;西安交通大学本科生书院建设的实践探索&nbsp; 卢天健&nbsp;宫辉<br /> 徐文雄 张莹&nbsp; 薛周利<br /> 4&nbsp; 西安交通大学&nbsp; 建设一流法医学国家精品课程体系,培养创新人才<br /> 李生斌&nbsp; 魏曙光&nbsp; 韩卫&nbsp; 郑海波&nbsp;阎春霞<br /> 5&nbsp;西北工业大学&nbsp;航空发动机“情景式”实验教学体系的创建与实践<br /> 吴丁毅&nbsp;刘振侠&nbsp;肖洪&nbsp;吕亚国&nbsp; 高颖<br /> 6&nbsp; 西北工业大学&nbsp; 构建“六大体系”,实施“十大工程”,全面提高本科人才培养质量的探索与实践&nbsp; 姜澄宇&nbsp; 王润孝&nbsp; 万小朋&nbsp; 支希哲&nbsp; 李恩普<br /> 7&nbsp; 西北工业大学&nbsp;创建微纳新兴交叉学科平台,开放式培养高层次创新人才<br /> 苑伟政&nbsp; 何洋&nbsp; 李晓莹&nbsp; 马炳和&nbsp; 叶芳<br /> 8&nbsp; 西北农林科技大学&nbsp; 农科大学物理教学新模式的探索与实践<br /> 王国栋&nbsp;朱杰&nbsp; 解迎革&nbsp;李霞&nbsp; 汪自庆<br /> 9&nbsp; 西安电子科技大学&nbsp; 与时俱进,探索面向现代电子技术发展的实践教学模式与创新人才培养方法&nbsp; 石光明&nbsp; 周佳社&nbsp; 闫卫利&nbsp; 孙肖子&nbsp; 周端<br /> 10&nbsp; 西安电子科技大学 大学生创业教育研究与实践&nbsp; 陈平&nbsp; 曾兴雯<br /> 王林雪&nbsp;任小龙&nbsp;赵韩强<br /> 11&nbsp; 陕西师范大学&nbsp;构建物理化学课程群,&nbsp;建设高水平教学团队&nbsp; 房喻<br /> 陈亚芍&nbsp;王文亮&nbsp;胡道道&nbsp;白云山&nbsp; 刘守信&nbsp; 张颖&nbsp; 马红竹<br /> 12&nbsp; 长安大学&nbsp; 地下水科学与工程专业创新型教学团队的建设与实践<br /> 王文科&nbsp;杨胜科&nbsp;杨红斌&nbsp; 段磊&nbsp; 孔金玲<br /> 13 西北大学&nbsp; 地方综合性大学化学拔尖创新人才培养新体系的构建与实践<br /> 申烨华&nbsp;王尧宇&nbsp; 李剑利&nbsp; 张逢星&nbsp; 常江<br /> 14 西北大学 中国传统文化与大学文化育人体系建设&nbsp;张岂之&nbsp; 方光华<br /> 谢阳举 张茂泽&nbsp; 陈战峰<br /> 15 西安理工大学 建设高水平教学研究型基础物理师资队伍、促进本科创新人才培养 施卫 张显斌&nbsp; 马德明 唐远河 李恩玲<br /> 16 西安建筑科技大学 行业特色高校构建大学生可持续发展能力培养体系的探索与实践 高明章 刘晓君 张成中 何廷树 李寿国 姚继涛 赵会朋 张健<br />郭振宇 程广平 张宇<br /> 17 西安建筑科技大学 材料科学与工程专业人才培养模式创新与实践<br /> 徐德龙 薛群虎 肖国庆 李辉 何廷树<br /> 18 西安科技大学 基于工程应用能力培养的土木工程专业人才培养体系构建与实践 杨更社 任建喜 谷拴成 郅彬 陈新年<br /> 19 西安外国语大学 国际化商务人才培养模式创新与实践 刘越莲 潘惠霞&nbsp;王建喜 周龙 杨霞<br /> 20 西安财经学院 西部地方财经类院校应用型创新人才培养模式的改革与实践胡健 杨学义 薛小荣 丁巨涛 白红武 铁卫 吴旺延 王佐仁 郁广健 刘小冬<br /> 21 解放军第四军医大学 医学本科人才培养机制的创新与应用 汪爱勤&nbsp;刘涛<br />王显超 叶晓龙 蔡锋雷 李绍青 曾艳 孙洋洋 陈云虹 刘洋 田丹 洪涛<br /> 22 解放军第四军医大学 构建系统融合的临床精品课程教学体系,培养适应时代需要的军事医学人才 窦科峰 郝晓柯 高天文 雷伟 李承新 马越云 杨诏旭<br /> 赵京霞 栾琪 杨柳<br /> 23 陕西工业职业技术学院 陕西铁路工程职业技术学院 基于行业标准的高职特色专业建设研究与实践 崔岩 刘向红 黎炜 张碧 蒋平江 贺天柱 段峻<br />2011年陕西省高等教育教学成果奖一等奖获奖项目名单(共54项)<br /> 序号 成果主要完成学校 推荐成果名称 成果主要完成人姓名<br /> 1 西安交通大学 工业工程创新型人才培养改革与实践&nbsp;——从人才培养引领到人才培养创新 苏秦 吴锋 贾涛 张正祥 孙林岩<br /> 2 西安交通大学 以能力和素质培养为导向的数控技术课程教学改革与实践<br /> 梅雪松 徐学武 许睦旬 姜歌东 张东升<br /> 3 西安交通大学 以教材建设为抓手&nbsp;努力推进“电工电子技术”国家精品课程建设的全面可持续发展 刘晔 王建华 夏建生 陈国联 李瑞程<br /> 4 西安交通大学 医学本科生专业基础阶段创新能力培养体系的研究与实践<br /> 臧伟进 杜克莘 万田郎 黄辰 侯樊兴<br /> 5 西安交通大学 立足思辨能力培养的英语视听说系列课程建设<br /> 陈向京 常虹 刘睿 董艳云 张莉<br /> 6 西安交通大学 研究型大学管理类实验教学改革创新 孙林岩 冯秋红 钱华<br /> 童小梁 相里六续<br /> 7 西北工业大学 教学环节质量标准与教学质量保障体系的研究与实践<br /> 支希哲 李玉忍 张清江 沈安林 胡鲜红<br /> 8 西北工业大学 发挥国家力学实验教学示范中心作用,强化学生创新能力的培养&nbsp;岳珠峰 支希哲 高行山 王峰会 王安强<br /> 9 西北工业大学 国际化外语师资建设模式与评估体系研究 张奕 唐虹 吕芳<br /> 王健 滕亿兵<br /> 10 西北工业大学 全国高等学校教学研究中心 西北大学 西部高校内部教学质量保障体系的构建与实践研究 李辉 吴博 万小朋 牟蕾 孙录见 宋保维<br /> 宣建林 谢潇潇<br /> 11 西北农林科技大学 农林经济管理专业人才创新能力培养模式的研究与实践<br /> 孟全省 霍学喜 姚顺波 高建中 刘海英<br /> 12 西安电子科技大学 智能科学与技术国家级特色专业建设的创新与实践<br /> 焦李成 石光明 钟桦 缑水平 王爽<br /> 13 西安电子科技大学 统筹建设工科数学教学工程的实践和探索 刘三阳&nbsp; 马建荣 齐小刚 杨有龙 杨国平<br /> 14 陕西师范大学 信息化教师教育教学体系建设与应用 赵彬 张举范<br /> 李新成 张四平 李娟 黎波 白浩 王彦昌&nbsp; 苏争艳<br /> 15 陕西师范大学 提升高师院校学生语言文字素养的研究与实践 党怀兴<br /> 李贵安 樊列武 朱湘蓉 朱晓彧 李铁绳 王文博 刘先锋 崔创 余志海<br /> 刘军华<br /> 16 陕西师范大学 西部师范院校体操类课程室外教学的探索与实践 胡效芳<br /> 高元元 张杨 陈丽霞 刘荣花<br /> 17 陕西师范大学 文艺学人文素质教育模式探索 尤西林 李西建&nbsp; 屈雅君<br /> 裴亚莉 陈越 袁芳<br /> 18 长安大学 新生教育工程的构建与实践 白华 田新民 贺宏斌 张骞文<br /> 刘家乡<br /> 19 长安大学 工程机械复合型人才培养模式的探索与实践 冯忠绪 刘晓婷<br /> 焦生杰 杨士敏 赵新荣<br /> 20 西北大学 建设以《数据结构》为核心的计算机专业基础课程群,培养计算思维与应用能力 耿国华 房鼎益 陈莉 董卫军 李康<br /> 21 西北大学 经济学创新人才培养的“五大教学体系”探索与实践<br /> 白永秀 任保平 何爱平 高煜 吴振磊<br /> 22 西安理工大学 学分制下地方院校提高大学生创新能力的多层次实践教学体系的构建与探索 赵康 王德法 马宁 侯小军 赵波<br /> 23 西安理工大学 大学数学实践教学在创新人才培养中的探索与实践<br /> 秦新强 赵凤群 戴芳 郭文艳 王秋萍<br /> 24 西安理工大学 理工类院校艺术设计人才培养模式的改革与实践&nbsp;吉晓民<br /> 王家民 周晓辉 王毅 李琰君<br /> 25 西安建筑科技大学 多科性大学环境艺术类专业课程改革与实践<br /> 蔺宝钢 刘晓军 王葆华 吕小辉 王劲<br /> 26 西安建筑科技大学 城市规划专业基于新时期高素质应用型人才培养目标的教学体系探索与实践 刘克成 段德罡 周庆华 李昊 任云英<br /> 27 陕西科技大学 依托特色专业,推进质量工程,构建高素质应用型人才培养模式 王学川 马建中 弓太生 任龙芳 薛朝华<br /> 28 陕西科技大学 地方工科院校大学生课外科技创新模式的探索与实践<br /> 姚书志 郑恩让 李成涛 刘运 李学军<br /> 29 西安科技大学 地方高校校院二级管理体制改革研究与实践 苏三庆 夏玉成&nbsp;张剑 孟凡静 朱若羽<br /> 30 西安石油大学 基于无缝隙组织理论的教学管理模式创新研究与实践<br /> 方明 曹庆年 吴伟 孟开元 闫大维<br /> 31 西安石油大学 开放式石油工程专业人才培养新模式的研究与实践 陈军斌<br /> 屈展 刘易非 曹庆年 孙燕波<br /> 32 延安大学 构建特色公共选修课课程体系&nbsp;加强大学生综合素质培养 武忠远 解文元 党子奇 叶倩 侯业智<br /> 33 西安工业大学 根植企业,深化学产研合作,培养一线工程师 王建华 张君安 马保吉 赫东锋 曹岩<br /> 34 西安工业大学 面向装备制造业的管理类人才KSA培养模式的探索与实践<br /> 谢立仁 李纯青 张明亲 田敏 兰小毅<br /> 35 西安工程大学 艺工结合教学特色的探索与实践 高勇 王俊勃 赵展谊<br /> 厉谦 高建会<br /> 36 西北政法大学 英语+法律复合型人才培养模式研究与实践 马庆林<br /> 谢立新 窦坤 孟超 孙玲<br /> 37 西北政法大学 新闻传播专业人文素质教育长效机制的探索与实践 慕明春<br /> 冯冬梅 董晓娟 李军波 苏丹<br /> 38 西安邮电学院 立足行业、校企合作、培养通信工程应用型本科人才的探索与实践 范九伦 张继荣 刘毓 孙爱晶 杨武军<br /> 39 西安邮电学院 “政府引导,校企共赢”产学研合作教育基地建设模式的创新与实践 王忠民 王曙燕 王陆海 刘建华 王春梅<br /> 40 西安美术学院 数字艺术类人才培养模式的创新与实践 贺丹 武小川<br /> 史纲 谢爱军 鲁涛<br /> 41 陕西中医学院 院校教育与师承教育相结合的中医临床人才培养模式的构建与实践 周永学 董正华 崔晓萍 第五永长 赵娴<br /> 42 陕西理工学院 地方本科院校应用型创新人才实践教学模式的改革探索<br /> 张义明 王文礼 郑宽明 刘沛 潘宏利<br /> 43 宝鸡文理学院 以六大工程为抓手&nbsp;构建提高人才培养质量的长效机制<br /> 傅志军 杨子元 孙新 栾宏 俱国鹏<br /> 44 渭南师范学院 北京林业大学 中国保利集团公司 基于虚拟现实企业运营的工商管理类专业应用型人才实训模式改革与实践 程书强 许存兴 武曙红 雪明<br /> 王大江 韩芳 张建宁 游学民 孙宏恩 <br /> 45 安康学院 身体健康、兴趣培养、技能发展“三位一体”的大学体育课程改革与实践 王兴林 许宝林 冯德学 鲁宗成 吕仙<br /> 46 商洛学院 以学生为本的高校学生教育管理体系的探索与实践 刘建林<br /> 马宁 任慧英 李四军 张锐<br /> 47 解放军第四军医大学 基础医学综合实验教学体系的构建与实践 于军<br /> 刘利兵 刘芳娥 曲萍 赵玉峰<br /> 48 解放军第四军医大学 创新型耳鼻咽喉头颈外科学本科教学体系的构建和实践&nbsp;邱建华 乔莉 卢连军 邓志宏 石力<br /> 49 解放军第四军医大学 高等医学院校信息化教学支撑体系的构建与应用<br /> 高东怀 刘涛 罗辉 许卫中 许浩<br /> 50 西安航空技术高等专科学校 西安航空职业技术学院 杨凌职业技术学院<br /> 文献信息资源共建共享模式研究与实践 陈万强 许文丹 刘文哲 吴沛 吴小凤<br /> 冯现永 徐光辉<br /> 51 西安电力高等专科学校 电力类专业人才培养模式的研究与实践 李青<br /> 郭迎利 陈延枫 白亚为 曾兴柱<br /> 52 杨凌职业技术学院 高职院校学生“311”思想政治教育模式的探索与实践<br /> 曹毓刚 刘萍 张坐省 刘晓瑞 张军平<br /> 53 西安航空职业技术学院 高职院校文科专业实践教学体系研究与实践<br /> 赵居礼 吴珊娜 赵娇 祝西莹 李选芒<br /> 54 陕西国防工业职业技术学院 基于校企合作的计算机网络技术专业改革与实践&nbsp;刘敏涵 孟繁增 郭立文 李小遐 王公儒<br />2011年陕西省高等教育教学成果奖二等奖获奖项目名单(共97项)<br /> 序号 成果主要完成学校 推荐成果名称 成果主要完成人姓名<br /> 1 西安交通大学 材料力学课程新体系、教学新模式和实验新平台的研究与实践<br /> 侯德门 凌伟 赵挺 殷民 刘书静<br /> 2 西安交通大学 以培养创新人才为目标的教学内容及讨论式、研究性教学方法的改革与实践 李继成 武忠祥 王绵森 常争鸣<br /> 3 西安交通大学 第一课堂人才分类培养创新模式的探索与实践 陈玲莉<br /> 张亚红 王芳文 伍晓红 白长青<br /> 4 西安交通大学 教学实验科研三位一体的高层次认知能力培养模式与实践<br /> 韩九强 张爱民 刘瑞玲 张新曼 昝鑫<br /> 5 西安交通大学 整体化临床技能实验教学体系的构建与实践 施秉银&nbsp;和水祥<br /> 习博 李雁 厉英超<br /> 6 西安交通大学 优化大学体育教学体系,促进学生体质健康发展 陈善平<br /> 闫振龙 孙蔚 王云冰 韩骥磊<br /> 7 西北工业大学 多方位打造精品,构建航天创新型人才培养体系 方群<br /> 谷良贤 龚春林 朱战霞 文立华<br /> 8 西北工业大学 创新思想、以点带面,深化自动化学院实验教学改革,促进创新人才培养 杨建华 侯震 刘文泉 杜新虎 王长青<br /> 9 西北工业大学 依托高速水洞实验室的创新人才培养新模式研究与实践<br /> 潘光 胡海豹 杜向党 宋保维 王鹰<br /> 10 西北工业大学 以国家特色专业建设项目为驱动,不断提升网络工程人才培养质量 蔡皖东 周兴社 张胜兵 姚烨 宫健<br /> 11 西北工业大学 国际经济与贸易专业双语教学团队建设研究与实践<br /> 周炯 丁社教 毛加强 贺苗 袁晓军<br /> 12 西北工业大学 紧密结合国防工业需求,提升电子信息学科研究生科研创新能力 李勇 李辉 张安 张原 王华<br /> 13 西北工业大学 化工专业创新人才培养体系改革的研究与实践 黄英 张秋禹&nbsp;颜红侠 王艳丽 张军平<br /> 14 西北工业大学 基于社会需求构建外语课堂情境教学模式的探索与实践<br /> 庾鲜海 蒲冬梅 李琳 宋美盈 黄河<br /> 15 西北农林科技大学 以培养学生综合能力为核心的森林培育学系列课程教学改革与实践 王乃江 赵忠<br /> 16&nbsp; 西北农林科技大学 构建以能力为导向,循序渐进、模块衔接的葡萄与葡萄酒工程专业实验教学体系 袁春龙 张予林 郭安鹊 房玉林 王华<br /> 17 西北农林科技大学 构建以复合型能力培养为核心的设施农业科学与工程专业实践教学新体系 邹志荣 李建明 胡晓辉 王宏丽 陈红武<br /> 18 西北农林科技大学 面向现代农业的农学专业人才培养模式研究与实践<br /> 廖允成 海江波 冯炜 韩娟 温晓霞<br /> 19 西北农林科技大学 教学约定制度的探索与实践——基于创新人才培养的教学管理制度创新研究 陈遇春 王军 李海华 王俊儒 潘瑞<br /> 20 西安电子科技大学 建设国家集成电路人才培养基地的探索与实践 庄奕琪<br /> 张玉明 赵树凯 张鹤鸣 柴常春<br /> 21 西安电子科技大学 新时期大学生思想教育模式的构建与实践 龙建成<br /> 任小龙 林松涛 张博 樊稳<br /> 22 西安电子科技大学 注重能力培养、创新校企合作—通信工程国家第二类特色专业工程教育探索 张海林 刘乃安 李晖 曾兴雯 梁玮<br /> 23 西安电子科技大学 电子信息类专业课程体系改革及教材建设的探索与实践<br /> 曾兴雯 郭宝龙 李晖 石光明 赵韩强<br /> 24 陕西师范大学 具有技术素养的创新型基础物理教师培养模式的构建与实践<br /> 郭建中 辛云宏 王较过 吴俊林 屈世显<br /> 25 陕西师范大学 传媒类专业人才实践与创新能力培养体系探究 张文兰<br /> 南长森 佀新学 牛鸿英 朱晓彧 <br /> 26 陕西师范大学 心理学本科人才研究创新与实践能力培养的途径与举措<br />游旭群 王振宏 王勇慧 王有智 兰继军 何宁<br /> 27 长安大学 突出行业特色,强化工程实践能力的自动化专业创新人才培养体系研究与实践 巨永锋 宋舒 龚贤武 汪贵平 靳引利<br /> 28 长安大学 建筑智能化专业人才培养体系与综合实验创新基地建设的研究与实践 王娜 巨永锋 段晨东 王俭 刘西健 <br /> 29 长安大学 院系网络化教学管理系统研究与实现 孙朝云 沙爱民 张晓博<br /> 冯兴乐 李伟<br /> 30 长安大学 《基础工程》课程教学改革与实践 王晓谋 徐岳 魏进 张宏光&nbsp; 赵伟封<br /> 31 长安大学 基于创新人才培养的现代工程训练模式的研究与实践 惠记庄<br /> 张伟社 付昌会 宋绪丁 汪贵平<br /> 32 西北大学 文化遗产类专业实验(实践)教学体系建设 张宏彦 钱耀鹏<br /> 王丽琴 刘成 凌雪<br /> 33 西北大学 地学研究型人才培养中的教学法改革 华洪 赖绍聪 何翔<br /> 陈丹玲 张兴亮<br /> 34 西北大学 “中国近代史纲要”课程专题式教学研究与实践 梁星亮<br /> 杨洪 苟昭赟 赵璐 李志松<br /> 35 西北大学 基础物理实验的研究性教学改革实践 姚合宝 郑新亮<br /> 胡晓云 贺庆丽 白晋涛<br /> 36 西北大学 以自主学习能力训练为桥梁,构建思辨型大学生英语综合运用能力培养体系 崔雅萍 曹若男 张松柏 宣菁 李艳 <br /> 37 陕西高等教育研究与评估中心 西安交通大学 西安建筑科技大学 延安大学&nbsp;陕西地方高校本科专业建设理论研究与实践探索 姚聪莉 陆根书 刘晓君 崔智林<br /> 38 西安理工大学 计算机专业双语教学模式的探索与实践 王磊 李薇 黑新宏&nbsp;马福 张毅坤<br /> 39 西安理工大学 开放式激励性体育教学的改革与实践 许万林 张楠 曾玉华&nbsp; 高朝阳 刘阳<br /> 40 西安理工大学 大材料类多层次实验教学体系构建与实践 葛利玲 赵康<br /> 赵麦群 罗启文 徐雷<br /> 41 西安建筑科技大学 信息管理与信息系统专业教学内容与课程体系的改革与实践 卢才武 骆正山 张志霞 邵必林 陈永锋<br /> 42 西安建筑科技大学 基于工程素质和实践能力培养的土木工程专业高等教育标准的研究与实践 白国良 薛建阳 姚继涛 门进杰 贾风云<br /> 43 西安建筑科技大学 依托“省级实验教学示范中心”创建实验教学质量监控评价体系的研究与实践 董丽丽 张翔 孙继武 张维琪 王超学<br /> 44 陕西科技大学 面向显示产业,校企深度合作培养工程应用人才的探索与实践&nbsp;郑恩让 史永胜 张玲 胡南江 马颖<br /> 45 陕西科技大学 工业设计“231”特色育人机制探索与实践 刘子建 胡志刚<br /> 乔现玲 郭西雅 贺雪梅<br /> 46 西安科技大学 基于煤炭行业的工程应用型创新人才培养体系构建与实践<br /> 郭卫 马宏伟 李曼 寇发荣 汪卫兵<br /> 47 西安科技大学 新时期高校实验室管理体制改革与资源优化整合研究与实践<br /> 王贵荣 奚家米 杨更社 尚长春 仝晓燕<br /> 48 西安科技大学 优化三维一体教学结构,提高大学基础课教学质量 龙熙华<br /> 张小艳 张涛 靳玉萍 张卫国<br /> 49 西安石油大学 教学与科研相融合的DSP课程建设与创新实践 党瑞荣<br /> 高国旺 任志平 李利品 谢雁<br /> 50 西安石油大学 理工科高校大学生人文素质培养“三位一体模式”的探索与实践 赵惠霞 吴伟 王敬艳 郭霄鹏 贾莉娜<br /> 51 延安大学 地方综合性大学构建医学实践教学体系的探索与实践 苗乃周 王璐 周小燕 张正祥 齐广才<br /> 52 延安大学 高校优质网络课程资源建设的探索与实践 王承博 刘瑞儒 曹殿波 张永芳 杨眉<br /> 53 延安大学 《思想道德修养与法律基础》知行统一教学模式改革的理论与实践&nbsp;王东维 李彬 张社争 路建华 刘飞轮<br /> 54 西安工业大学 书法专业本科人才培养模式探索与实践 于唯德 常栓怀<br /> 傅如明 刘天琪 雷雨<br /> 55 西安工程大学 学生社团在高校人才培养中的作用探索与实践 樊增禄<br /> 王俊勃 魏哲 王志 龚雪松<br /> 56 西安工程大学 纺织电类创新人才培养模式的研究 李鹏飞 沈兰萍<br /> 景军锋 温宗周 楚建安<br /> 57 西安外国语大学 基于情境建构的应用型口译人才培养模式的创新与实践<br /> 刘育红 韩琪 李瑞林 赵毅慧 李向东<br /> 58 西安外国语大学 以译者素养为取向的项目驱动型翻译教学模式创新与实践<br /> 李瑞林 贺莺 姚锦清 杨晓华 张旭<br /> 59 西安外国语大学 面向中亚的汉语师资培养——中外结合、互补连动模式<br /> 孟长勇 裴雨来 浮成根 王俊英 张丽娜<br /> 60 西北政法大学 金融法课程群建设的研究与实践 强力 杨为乔 傅瑜<br /> 61 西北政法大学 创新双语教学模式,培养国际化法律人才 李万强 刘亚军<br /> 陈任 师怡 潘俊武 <br /> 62 西安邮电学院 凸显信息化特色的经管类应用型人才培养模式探索与实践<br /> 温小郑 张鸿 樊相宇 李永红 潘新兴<br /> 63 西安财经学院 财经类院校工程管理专业实践教学体系创新研究 尚宇梅<br /> 张谦 周旭 刘成 孙怀生<br /> 64 西安音乐学院 基于网络平台的视唱练耳教学新模式的探索与实践 王高飞<br /> 权思 姜秦丰 潘冀冬 李鹤<br /> 65 西安美术学院 装饰艺术毕业创作创新性教学模式 任焕斌 杨志 王檬檬<br /> 邢戈 高蕾<br /> 66 西安美术学院 美术院校基础素描课程改革与实践 赵健 张元稼 王风华<br /> 廖宗荣 胡涛<br /> 67 西安体育学院 教学、科研、训练三位一体——体育院校特色发展模式的研究与实践 白跃世 朱军 权德庆 谢英&nbsp; 柳若松<br /> 68 西安体育学院 体育产业经营管理理论与实务双语教学课程体系与教学内容整合研究 苏义民 马迅 魏鹏娟 张旻 王芳<br /> 69 陕西中医学院 制药工程专业(中药制药)核心课程体系构建与教学模式研究于远望 邢黎明 郭东艳 王昌利 唐志书<br /> 70 陕西理工学院 汉语言文学教师教育专业人才培养实践教学改革与探索<br /> 张社民 付兴林 吴金涛 徐渊&nbsp;李建军<br /> 71 西安医学院 护理专业应用型人才培养模式改革的研究与实践 弥曼 唐俊琪&nbsp;荆亚茹 罗秀成 张永爱<br /> 72 西安文理学院 以实践创新能力培养为目标&nbsp;构建“两内两外”相结合人才培养模式的探索与实践 魏奇 郝延军 鲍锋 高寅生 袁卫敏<br /> 73 咸阳师范学院 新建地方本科院校“三位一体”教学质量保障长效机制研究与实践 李宗领 刘先进 崔岐恩 毛红芳 李峰<br /> 74 榆林学院 新建地方应用型本科院校人才培养模式和课程体系探索与实践——以榆林学院为例 袁飞云 张富林 白振飞 张敬全<br /> 75&nbsp; 安康学院 汉语课程改革——体系、教法研究 周政 杨静 杨运庚&nbsp;周海霞<br /> 76 西安翻译学院 新建本科院校英语口译课的改革与实践 冯伟年 姚宝荣<br />张立电 任蓓蓓 莫丽娅<br /> 77 西安欧亚学院 “赛、学、用”模式下的物流管理专业课教学改革探索与实践&nbsp;徐德洪 田炎 党智军 赵军镜 胡琳卿<br /> 78 西安培华学院 应用型本科国际经济与贸易专业双语教学研究 王西娅<br /> 肖建军 杨立盟 单英骥 李娜<br /> 79 西安工业大学北方信息工程学院 凸显信息技术的独立学院机械类专业工程应用能力培养体系的研究与实践 薛虹 吴慎将 牛同壮 米社虎 林卫丽<br /> 80 解放军第四军医大学 基于研究生创新能力提升的学术交流平台架构与实践<br />扈国栋 蔡志华 李海涛 陆松鹤 景静姝<br /> 81 解放军第四军医大学 药理学网络课程教学改革的探索与实践 招明高<br /> 罗晓星 王玉琨 李小强 刘水冰<br /> 82 解放军第四军医大学 以国际化人才培养为目标,构建“1+1+1”全人教育英语教学创新模式的研究与实践 周玉梅 樊家勇 姜冬蕾&nbsp; 王卉 梁少兰<br /> 83 解放军第四军医大学 高等护理教育实践教学创新研究 刘喜文 郭明贤<br /> 尼春萍 崔艳 张银玲<br /> 84 解放军第四军医大学 基于医学影像学智能信息化知识构建平台的建立及创新型实践性教学体系的探索 王玮 王亚蓉 殷茜 李强 崔光彬<br /> 85 杨凌职业技术学院 基于职业能力基于职业素养的“CPCT”型专业内涵建设研究与实践 邓振义 赵建民 刘新燕 刘卫斌 衣学慧<br /> 86 陕西工业职业技术学院 高职高专工科院校实训基地建设的研究与实践<br /> 王晓江 梁熠葆 罗怀晓 张普礼 王增强<br /> 87 陕西工业职业技术学院 高职材料成型专业人才培养模式的研究与实践<br /> 杨兵兵 张普礼 韩小峰 王艳芳 陈淑惠<br /> 88 陕西职业技术学院 高职高专旅游管理专业教学系统优化研究<br /> 董建辉 何叶 刘卫红 张巧莲 <br /> 89 西安航空职业技术学院 基于职业能力培养的航空机电设备维修课程体系创新与实践 白冰如<br /> 90 陕西交通职业技术学院 校企合作汽车类高职人才培养模式研究与实践<br /> 崔选盟 任春晖 蔺宏良 周金友 王保新<br /> 91 陕西能源职业技术学院 高职教育“四对接、五共同、六统一”人才培养模式的研究与实践 魏焕成 牛西武 赵新法 吴革新 蔚永宁<br /> 92 陕西铁路工程职业技术学院 《土木工程材料》“项目化”教学改革与实践<br /> 王闯 何文敏 赵丽萍 张小莉 薛振华<br /> 93 陕西铁路工程职业技术学院 中铁航空港集团一公司 基于工作过程的《桥梁施工》课程改革与实践 罗建华 段东旭 蒋平江 胡娟 焦胜军 杨勃 焦广彦<br />宋贵军<br /> 94 西安铁路职业技术学院 职业教育集团化办学研究 田和平 滕勇 丁敏旭<br /> 史艺红 王超<br /> 95 延安职业技术学院 高职院校实施延安精神教育研究 杨军宪 刘沛奇<br /> 杨晓红 王旭平 李生荣 <br /> 96 商洛职业技术学院 杨凌职业技术学院 终身教育下的高职高专教育人才培养模式研究实践探索 莫翼翔 杨守国 雷献文 张建成 刘永亮 马秀魁 邹剑 张迪<br /> 97 陕西教育学院 历史教学地图电子活化方法及运用研究 相艳 杜红艳<br /> 黄振平<br />&nbsp;<br /><br /><br /><br /> <script type="text/javascript">					qufj();			         </script></td> 
          </tr> 
         </tbody>
        </table> 
        <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0"> 
         <tbody>
          <tr> 
           <td>&nbsp;</td> 
          </tr> 
         </tbody>
        </table></td> 
      </tr>
     </tbody>
    </table> 
    <table width="988" border="0" class="boxcenter" cellpadding="0" cellspacing="0"> 
     <tbody>
      <tr> 
       <td height="2" bgcolor="#d1803f"></td> 
      </tr> 
     </tbody>
    </table> 
    <div align="center"> 
     <table width="988" height="106" class="boxcenter" border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" background="http://govinfo.nlc.gov.cn/shanxsfz/images/sd_in_95.jpg" style="font-size:12px;" oldsrc="sd_in_95.jpg" oldid="3581" related="1"> 
      <tbody>
       <tr> 
        <td width="10"><img src="http://govinfo.nlc.gov.cn/shanxsfz/images/sd_in_94.jpg" width="10" height="106" oldsrc="sd_in_94.jpg" oldid="3584" related="1" /></td> 
        <td align="center" valign="top">
         <table width="90%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" style="margin-top:10px;"> 
          <tbody>
           <tr> 
            <td height="35" align="center" class="red12"><a href="#">版权声明</a> | <a href="#" target="_blank" id="bottom_gywm">关于我们</a> | <a href="http://govinfo.nlc.gov.cn/lmzz/zddt/" target="_blank">站点地图</a> | <a href="#" target="_blank" id="bottom_lxwm">联系我们</a></td> 
           </tr> 
           <tr> 
            <td align="center"><span class="bq">京ICP备05014420号 Tel:(+86 10)88545426 88545360<br /> Copyright&copy;National Library of China.All rights reserved.</span></td> 
           </tr> 
          </tbody>
         </table></td> 
        <td width="7"><img src="http://govinfo.nlc.gov.cn/shanxsfz/images/sd_in_98.jpg" width="7" height="106" oldsrc="sd_in_98.jpg" oldid="3585" related="1" /></td> 
       </tr> 
      </tbody>
     </table>
    </div> 
    <script>var topLinkNames = [					"bottom_gywm",					"bottom_lxwm",										];var topLinkHref = [					"../../../gywm/",					"../../../lxwm/",					]for(var i=0;i<topLinkNames.length;i++){	var top_obj = document.getElementById(topLinkNames[i]);	if(top_obj)		top_obj.href=topLinkHref[i];}</script> 
    <!--content-->
   </div>
  </div>
 </body>
</html>