<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
 <head>
  <meta content="text/html; charset=utf-8" http-equiv="Content-Type" />
  <meta content="长沙慈善会2013城乡特困家庭子女高等教育助学拟救助名单" name="description" />
  <meta content="城乡特困家庭子女高等教育助学拟救助名单,,中华人民共和国民政部" name="keywords" />
  <title>长沙慈善会2013城乡特困家庭子女高等教育助学拟救助名单</title>
  <link type="text/css" rel="stylesheet" href="/style/a.css" />
 </head>
 <body class="articlebg">
  <script type="text/javascript">var aid = '20130900514007';var sid = 'changsha';var atitle = '长沙慈善会2013城乡特困家庭子女高等教育助学拟救助名单';var akeyworks = '城乡特困家庭子女高等教育助学拟救助名单,';var colename = '/gzdt';var author = '湖南长沙民政';var source = '湖南长沙民政';var atype = '';var subtitle = '城乡特困家庭子女高等教育助学拟救助名单';var totalpage = '1';var tm = '2013-09-02 11:05:52';var digestflag = '0';</script>
  <div id="wrap">
   <div id="top">
    <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0"> 
     <tbody>
      <tr> 
       <td><img src="/images/top_logo.jpg" /></td> 
      </tr> 
      <tr> 
       <td height="1"></td> 
      </tr>
     </tbody>
    </table>
    <table width="100%" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" class="navbg"> 
     <tbody>
      <tr> 
       <td class="navtd"> 
        <ul id="navul"> 
         <li><a href="http://hunan.mca.gov.cn" class="redlink">[省厅门户]</a></li> 
         <li><a href="/" class="menumain">首页</a></li> 
         <li>|</li> 
         <li><a href="/article/jggk/" class="menumain">机构概况</a></li> 
         <li>|</li> 
         <li><a href="/article/gzdt/" class="menumain">工作动态</a></li> 
         <li>|</li> 
         <li><a href="/article/jcxx/" class="menumain">基层信息</a></li> 
         <li>|</li> 
         <li><a href="/article/tzgg/" class="menumain">通知公告</a></li> 
         <li>|</li> 
         <li><a href="/article/zcwj/" class="menumain">政策文件</a></li> 
         <li>|</li> 
         <li><a href="/article/xzxk/" class="menumain">行政许可</a></li> 
         <li>|</li> 
         <li><a href="/article/zxbs/" class="menumain">在线办事</a></li> 
         <li>|</li> 
         <li><a href="/article/bszn/" class="menumain">办事指南</a></li> 
         <li>|</li> 
         <li><a href="/article/fwjgml/" class="menumain">服务机构名录</a></li> 
         <li>|</li> 
         <li><a href="/article/bgxz" class="menumain">表格下载</a></li> 
        </ul> </td> 
      </tr>
     </tbody>
    </table>
   </div>
   <div id="content">
    <div valign="top" id="articlemain">
     <div class="locbackground">
      当前位置:
      <a class="location" href="/">首页</a> &gt; 
      <a class="location" href="/article/gzdt/">工作动态</a>
      <script> var colid='7361' ;var colname='工作动态' ;</script>
     </div>
     <table align="center" cellspacing="0" cellpadding="0" border="0" class="article">
      <tbody>
       <tr>
        <td class="acenter"><h3 class="mtitle" align="center">长沙慈善会2013城乡特困家庭子女高等教育助学拟救助名单</h3>
         <center>
          来源:
          <script language="JavaScript">if(typeof(source) == "undefined"){document.write(author);}else{document.write(source);}</script>&nbsp;&nbsp;时间:
          <script language="JavaScript">document.write(tm.substring(0,16));</script>
         </center>
         <!--  文章正文-->
         <div id="zoom" class="content">
          <br />长沙慈善会2013年特困(低保)家庭子女高等教育助学拟救助对象。公示期为8月20日至8月22日,共三天时间。如有不实,请举报。举报电话:88665461、88665462
          <p>芙蓉区</p>
          <p>姓名 家庭住址 录取院校</p>
          <p>洪欣怡 文艺路街道识字里社区 河海大学</p>
          <p>刘超 文艺路街道识字里社区 湖南师范大学</p>
          <p>梁玥琦 马坡岭街道湘野苑管委会 广州美术学院</p>
          <p>陈乾 马坡岭街道湘野苑管委会 湖南商学院</p>
          <p>黄坤 马坡岭街道湘野苑管委会 中北大学</p>
          <p>杨为潇 马坡岭街道湘野苑管委会 南华大学</p>
          <p>肖浩波 马王堆街道滩头坪社区 山东大学</p>
          <p>蓝晗臻 韭菜园街道桐荫里社区 中国人民大学</p>
          <p>李坤玲 韭菜园街道桐荫里社区 北京交通大学</p>
          <p>陈白灵 韭菜园街道桐荫里社区 湖南文理学院</p>
          <p>喻璇 东湖街道韶光社区 北京科技大学</p>
          <p>曾琦 荷花园街道杨家山社区 湖南师范大学</p>
          <p>郭晓昱 定王台街道马王街社区 云南艺术学院</p>
          <p>邹艳红 五里牌街道燕山街社区 湖南第一师范学院</p>
          <p>蒋宇 五里牌街道五里牌社区 东北师范大学</p>
          <p>天心区</p>
          <p>姓名 家庭住址 录取院校</p>
          <p>何柳 坡子街街道西湖社区 南华大学</p>
          <p>柳人可 坡子街街道西湖社区 湖南师范大学</p>
          <p>柳可人 坡子街街道西湖社区 东北农业大学</p>
          <p>张汝慈 坡子街街道登仁桥社区 湖南工学院</p>
          <p>彭博 坡子街街道碧湘社区 同济大学</p>
          <p>蔡嘉慧 坡子街街道太平街社区 南华大学</p>
          <p>徐钰淳 城南路街道熙台岭社区 北京印刷学院</p>
          <p>肖慈航 城南路街道熙台岭社区 中南大学</p>
          <p>宋鑫磊 城南路街道熙台岭社区 湖南工业大学</p>
          <p>侯宇康 城南路街道天心阁社区 武汉音乐学院</p>
          <p>洪文嘉 裕南街街道东瓜山社区 中南林业科技大学</p>
          <p>陈赓 裕南街街道东瓜山社区 湖南文理学院</p>
          <p>仇亿 裕南街街道东电社区 玉溪师范学院</p>
          <p>蒋海正 文源街道天鸿社区 吉林财经大学</p>
          <p>邝佳蕊 文源街道文源社区 湖南大学</p>
          <p>岳麓区</p>
          <p>姓名 家庭住址 录取院校</p>
          <p>张崇志 岳麓街道桃花岭村 浙江大学</p>
          <p>黄佳乐 岳麓街道五星村 湖南文理学院</p>
          <p>李淼 桔子洲街道天马村 湖南农业大学</p>
          <p>廖佳慧 桔子洲街道天马村 湖南人文科技学院</p>
          <p>黄 珺 望月湖街道岳龙社区 山东建筑大学</p>
          <p>郑 杰 望月湖街道湖中社区 中南林业科技大学</p>
          <p>聂士雄 望月湖街道湖中社区 湘潭大学</p>
          <p>肖 钰 望月湖街道溁湾镇社区 中国海洋大学</p>
          <p>黄宁 西湖街道咸嘉湖社区 湖南师范大学</p>
          <p>皮轩豪 银盆岭街道银盆岭村 华中科技大学</p>
          <p>吴嘉伦 银盆岭街道银太社区 长沙学院</p>
          <p>郑冰鑫 银盆岭街道银太社区 上饶师范学院</p>
          <p>肖梦莎 银盆岭街道银建社区 赣南师范学院</p>
          <p>胡俊瑶 银盆岭街道桐梓坡社区 江南大学</p>
          <p>潘臻 银盆岭街道桐梓坡社区 中南林业科技大学</p>
          <p>罗智辉 银盆岭街道桐梓坡社区 湖南大学</p>
          <p>崔可欣 银盆岭街道桐梓坡社区 合肥工业大学</p>
          <p>彭浩 银盆岭街道桐梓坡社区 湘南学院</p>
          <p>孙思杨 银盆岭街道桐梓坡社区 湖南科技学院</p>
          <p>谭宇浩 银盆岭街道桐梓坡社区 西南交通大学</p>
          <p>廖智超 银盆岭街道火炬城社区 绵阳师范大学</p>
          <p>石婧怡 银盆岭街道银鸿社区 湖南师范大学</p>
          <p>李世杰 观沙岭街道三汉矶社区 西安科技大学</p>
          <p>彭环暄 观沙岭街道三汊矶社区 东北大学</p>
          <p>郭星池 观沙岭街道石岭塘社区 北京化工大学</p>
          <p>王凤翔 观沙岭街道施家港社区 中国药科大学</p>
          <p>徐航 望城坡街道望新社区 汕头大学</p>
          <p>李旭光 望城坡街道长华社区 湖南师范大学</p>
          <p>朱梦真 望城坡街道长华社区 华侨大学</p>
          <p>陈方玉 望城坡街道长华社区 湖北第二师范大学</p>
          <p>曹忱 望岳街道七里营社区 湖南工程学院</p>
          <p>张源 望岳街道藕塘村 湖南理工学院</p>
          <p>谷贞 望岳街道藕塘村 湖南师范大学</p>
          <p>张 君 咸嘉湖街道咸嘉社区 南京师范大学</p>
          <p>欧阳双庆 咸嘉湖街道咸嘉社区 江南大学</p>
          <p>周雅倩 咸嘉湖街道荷叶塘社区 南京师范大学</p>
          <p>沈相如 咸嘉湖街道荷叶塘社区 华中科技大学</p>
          <p>罗 霞 咸嘉湖街道望城坡社区 青岛大学</p>
          <p>樊清泉 梅溪湖街道联络村 湖南第一师范学院</p>
          <p>吴吉 梅溪湖街道中塘村 江南大学</p>
          <p>郑向春 天顶街道尖山社区 湖南师范大学</p>
          <p>郑旺 天顶街道尖山社区 河南科技大学</p>
          <p>罗宇平 天顶街道尖山社区 湖南理工学院</p>
          <p>兰悦 天顶街道航天社区 电子科技大学</p>
          <p>李小灯 含浦街道官埠口村 邵阳学院</p>
          <p>王容焱 含浦街道九江村 北京工商大学</p>
          <p>梁波 含浦街道官埠口村 邵阳学院</p>
          <p>杨姝桢 含浦街道官埠口村 湖南农业大学</p>
          <p>沈心怡 含浦街道芝字港村 湖南师范大学</p>
          <p>欧阳思怡 含浦街道芝字港村 湖南第一师范学院</p>
          <p>彭敏 含浦街道大坡村 湘南学院</p>
          <p>王澳 含浦街道含浦社区 长沙理工大学</p>
          <p>吴思凡 坪塘街道观音港社区 湖南师范大学</p>
          <p>黄鸿波 坪塘街道双湖村 上海工程技术大学</p>
          <p>徐 馨 坪塘街道花扎街村 湖南第一师范学院</p>
          <p>杨 澜 坪塘街道长塘村 南华大学</p>
          <p>戴文镜 坪塘街道新塘村 华东理工大学</p>
          <p>陈建锌 坪塘街道白泉村 中南林业科技大学</p>
          <p>戴 意 坪塘街道狮峰山村 湘潭大学</p>
          <p>彭 丰 莲花街道龙台村 长沙理工大学</p>
          <p>金 婷 莲花街道莲花社区 湖南师范大学</p>
          <p>吴 凡 莲花街道东塘村 邵阳学院</p>
          <p>夏逸潇 莲花街道桐木村 湖南财政经济学院</p>
          <p>龚永湘 莲花街道桐木村 湖南城市学院</p>
          <p>贺 斌 莲花街道华宝村 湖南农业大学</p>
          <p>吴 淼 莲花街道华宝村 湖南师范大学</p>
          <p>朱 宁 莲花街道华宝村 湖南师范大学</p>
          <p>夏宇斯 莲花街道中长村 湖南商学院</p>
          <p>鲁敏 雨敞坪街道福胜村 东北林业大学</p>
          <p>刘琬乔 雨敞坪街道嵇家山村 云南师范大学</p>
          <p>胡翼 雨敞坪街道潘家山村 湖南警察学院</p>
          <p>冯赞 雨敞坪街道泉宏村 青海大学</p>
          <p>杨璇 雨敞坪街道泉宏村 湖南女子学院</p>
          <p>王忻 雨敞坪街道西湖村 湖南城市学院</p>
          <p>易环 雨敞坪街道西湖村 湖南工学院</p>
          <p>杨漾 雨敞坪街道新卯村 湖南工业大学</p>
          <p>刘芳 雨敞坪街道麻田村 怀化学院</p>
          <p>胡慧 雨敞坪街道瓦灰村 湖南商学院</p>
          <p>张慧 学士街道白鹤嘴社区 南华大学</p>
          <p>戴洁 学士街道东山湾村 西安交通大学</p>
          <p>胡合 学士街道玉江村 衡阳师范学院</p>
          <p>朱子贤 学士街道联丰村 中南大学</p>
          <p>李鑫佩 学士街道学士村 湖南理工学院</p>
          <p>魏露 学士街道玉江村 衡阳师范学院</p>
          <p>杨玉甜 洋湖街道连山村 湖南农业大学</p>
          <p>代娟 洋湖街道蓝天村 武汉大学</p>
          <p>梁嘉汝 洋湖街道蓝天村 湖南理工学院</p>
          <p>邓嘉妮 洋湖街道蓝天村 江西农业大学</p>
          <p>梁璇 洋湖街道新生社区 湖南第一师范学院</p>
          <p>陈毅 洋湖街道洋湖村 湖南第一师范学院</p>
          <p>开福区</p>
          <p>姓名 家庭住址 录取院校</p>
          <p>谢品 通泰街街道连升街社区 赣南师范学院</p>
          <p>柳金科 通泰街街道中山西路社区 湖南第一师范学院</p>
          <p>谢煜鑫 通泰街街道寿星街社区 华东师范大学</p>
          <p>李嘉敏 望麓园街道富雅坪社区 中央美术学院</p>
          <p>谢冰雨 四方坪街道丝茅冲社区 中南大学</p>
          <p>刘斌 四方坪街道丝茅冲社区 农业大学</p>
          <p>柳鑫浩 四方坪街道胜利社区 湖南工学院</p>
          <p>王泽坤 洪山街道鸭子铺社区 湖南人文科技学院</p>
          <p>周梦圆 洪山街道毛家垅社区 湖南师范大学</p>
          <p>王沁芬 新河街道三角洲社区 天津理工大学</p>
          <p>徐元 新河街道开福寺路社区 湘潭大学</p>
          <p>唐倩 新河街道北桥新村社区 香港中文大学</p>
          <p>雷思语 青竹湖镇金盆丘社区 中国地质大学</p>
          <p>陈盟 青竹湖镇天井社区 湖南警察学院</p>
          <p>钟添 伍家岭街道友谊社区 哈尔滨学院</p>
          <p>王欢 伍家岭街道建湘社区 杭州电子大学</p>
          <p>瞿颖 伍家岭街道蒋家垅社区 湖南商学院</p>
          <p>陈思佳 伍家岭街道友谊社区 湖南文理学院</p>
          <p>李浩 新港镇鹅羊山村 湘潭大学</p>
          <p>胡紫薇 新港镇大塘村 湖南女子学院</p>
          <p>张清 新港镇新安寺社区 湖南文理学院</p>
          <p>林启帆 东风路街道东风二村社区 湖南师范大学</p>
          <p>黄雅倩 东风路街道东风二村社区 湖南中医药大学</p>
          <p>尹嘉明 东风路街道国防科大社区 长沙学院</p>
          <p>徐晶晶 东风路街道德雅村社区 长春工业大学</p>
          <p>莫书尧 捞刀河镇竹坡村 湖南师范大学</p>
          <p>唐铭 捞刀河镇竹坡村 长沙理工大学</p>
          <p>陶开心 捞刀河镇罗汉庄村 湖南师范大学</p>
          <p>徐英俊 捞刀河镇板塘村 湖南工学院</p>
          <p>赵颖 捞刀河镇告塘村 湖南女子学院</p>
          <p>雨花区</p>
          <p>姓名 家庭住址 录取院校</p>
          <p>李林洁 洞井街道新城社区 湖南科技学院</p>
          <p>谢雯洁 井湾子街道三湘社区 湖南财政经济学院</p>
          <p>王期林 东塘街道牛婆塘社区 山西财经大学</p>
          <p>张志强 圭塘街道长重社区 合肥工业大学(宣城校区)</p>
          <p>杨雅茹 圭塘街道长重社区 中南大学</p>
          <p>许聪 圭塘街道大塘社区 中国矿业大学</p>
          <p>张亮 圭塘街道大塘社区 湖南人文科技学院</p>
          <p>肖前锋 圭塘街道大塘社区 西安建筑科技大学</p>
          <p>肖瑶 黎托街道潭阳社区 合肥工业大学</p>
          <p>王永杰 砂子塘街道梨子山社区 哈尔滨工业大学</p>
          <p>姜有 高桥街道五一社区 南华大学</p>
          <p>肖 婕 同升街道白田社区 湖南师范大学</p>
          <p>邹 涛 同升街道白田社区 湖南师范大学</p>
          <p>刘 思 同升街道白田社区 湖南师范大学</p>
          <p>王焕鑫 同升街道白田社区 河海大学</p>
          <p>肖 意 同升街道白田社区 湖南科技大学</p>
          <p>邹聂夫 同升街道白田社区 四川大学</p>
          <p>钟双 左家塘街道长铁社区 重庆邮电大学</p>
          <p>李梦兰 左家塘街道车站南路社区 北京外国语大学</p>
          <p>谭弄潮 左家塘街道左家塘社区 中国科技大学 </p>
          <p>高新区</p>
          <p>刘芳 雷锋镇真人桥村 湖南第一师范学院</p>
          <p>周 怡 雷锋镇真人桥村 河北燕京理工学院</p>
          <p>陈立志 雷锋镇坪山村 湖南科技大学</p>
          <p>刘国泽 雷锋镇牌楼坝村 湖南工程学院</p>
          <p>刘乐 雷锋镇雷锋村 长沙学院</p>
          <p>张 仙 雷锋镇雷锋村 湖南警察学院</p>
          <p>望城区</p>
          <p>姓名 家庭住址 录取院校</p>
          <p>罗嘉倩 桥驿镇联合村 长沙理工大学</p>
          <p>李杨帆 桥驿镇桥驿社区 湖南农业大学</p>
          <p>李文静 桥驿镇民福村 湖南财政经济学院</p>
          <p>冯 波 桥驿镇民福村 邵阳学院</p>
          <p>陈清华 桥驿镇沙田村 湖南城市学院</p>
          <p>佘 昊 桥驿镇沙田村 榆林学院</p>
          <p>徐 彬 桥驿镇洪家村 益阳城市学院</p>
          <p>易佳敏 桥驿镇马安村 湖南财政经济学院</p>
          <p>沈佳婷 桥驿镇永丰村 湖南工学院</p>
          <p>周 珍 桥驿镇永丰村 吉首大学</p>
          <p>潘茜莎 桥驿镇永丰村 湖南工业大学</p>
          <p>洪丹乔雨 桥驿镇杨桥村 湖南理工学院</p>
          <p>周创烨 桥驿镇白石村 湖南师范大学</p>
          <p>罗 蓉 桥驿镇联合村 湖南女子学院</p>
          <p>盛天豪 桥驿镇群力村 湖南理工学院</p>
          <p>周 洋 桥驿镇洞阳村 大庆师范学院</p>
          <p>罗 娇 桥驿镇峰北村 湖南科技大学</p>
          <p>周焕宇 桥驿镇峰北村 湖南工程学院</p>
          <p>骆庆瑶 茶亭镇洪开桥村 西南大学</p>
          <p>谭天正 茶亭镇洪开桥村 广西科技大学</p>
          <p>周 扬 茶亭镇洪开桥村 江西师范大学</p>
          <p>谭 洁 茶亭镇九峰山村 兰州城市学院</p>
          <p>谭 恬 茶亭镇梅花岭社区 广西艺术学院</p>
          <p>谭 栋 茶亭镇梅花岭社区 湖南城市学院</p>
          <p>谭竹恬 茶亭镇梅花岭社区 湖南工学院</p>
          <p>陈锦辉 茶亭镇狮子岭村 南华大学</p>
          <p>王 佳 茶亭镇谭家园村 中南林业科技大学</p>
          <p>张宇阳 茶亭镇西湖寺村 湖南工程学院</p>
          <p>文 优 茶亭镇西湖寺村 湖南第一师范学院</p>
          <p>周 妙 茶亭镇中兴村 湖南城市学院</p>
          <p>张 倩 茶亭镇中兴村 怀化学院</p>
          <p>金宇航 茶亭镇郭亮村 湖南财政经济学院</p>
          <p>舒 亮 茶亭镇郭亮村 北京航空航天大学</p>
          <p>谭延龙 茶亭镇九峰山村 湖南人文科技学院</p>
          <p>谭 颂 茶亭镇谭家园村 中南财经政法大学</p>
          <p>谭紫璇 茶亭镇梅花岭社区 湖南商学院</p>
          <p>谭 浪 茶亭镇梅花岭社区 湖南科技大学</p>
          <p>胡 莎 东城镇泉丰村 湖南农业大学</p>
          <p>杨 鑫 东城镇泉丰村 中原工学院</p>
          <p>孙 卓 东城镇金钩寺村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>姚 芳 东城镇金钩寺村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>姚佳建 东城镇金钩寺村 湖南城市学院</p>
          <p>肖文博 东城镇金钩寺村 邵阳学院</p>
          <p>缪思宇 东城镇大龙村 湖南商学院</p>
          <p>缪 浩 东城镇大龙村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>姚恩平 东城镇大龙村 湘南学院</p>
          <p>肖 雄 东城镇静慎村 湘潭大学</p>
          <p>余 欢 东城镇静慎村 邵阳学院</p>
          <p>杨兰萍 东城镇杨家坪村 湖南城市学院</p>
          <p>金 哲 东城镇苏蓼村 湖南理工学院</p>
          <p>余 渺 东城镇苏蓼村 湖南理工学院</p>
          <p>姚 华 东城镇东闸村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>雍诗仪 铜官镇誓港社区 仲恺农业工程学院</p>
          <p>雍双乐 铜官镇誓港社区 长沙师范学院</p>
          <p>贺珏洲 铜官镇华城村 湖南警察学院</p>
          <p>姚 沙 铜官镇华城村 衡阳师范学院</p>
          <p>余珊钰 铜官镇华城村 湖南农业大学</p>
          <p>张建勋 铜官镇华城村 长沙学院</p>
          <p>金 巧 铜官镇太丰村 湖南工业大学</p>
          <p>胡 洁 铜官镇太丰村 湖南农业大学</p>
          <p>黄思梦 铜官镇太丰村 湖南城市学院</p>
          <p>杨 焕 铜官镇太丰村 南华大学</p>
          <p>杨诗涵 铜官镇高岭社区 湖南涉外经济学院</p>
          <p>周卓涵 铜官镇高岭社区 北京服装学院</p>
          <p>周曦艳 铜官镇高岭社区 湖南财政经济学院</p>
          <p>胡 艳 铜官镇万星村 长沙学院</p>
          <p>李鑫儒 铜官镇袁家湖社区 湖南理工学院</p>
          <p>胡言信 铜官镇誓港社区 湖南涉外经济学院</p>
          <p>胡莎莎 铜官镇万星村 湖南商学院</p>
          <p>邓 葛 乔口镇团头湖村 湖南商学院</p>
          <p>邓 青 乔口镇团头湖村 南华大学</p>
          <p>陈 果 乔口镇水星村 湘南学院</p>
          <p>李 坚 乔口镇水星村 武汉理工大学</p>
          <p>陈 维 乔口镇湛水村 湖南农业大学</p>
          <p>杨 进 乔口镇湛水村 长沙理工大学</p>
          <p>杨 焱 乔口镇湛水村 郑州大学</p>
          <p>汪 萍 乔口镇鲜鱼塘村 湖南第一师范学院</p>
          <p>刘 主 乔口镇盘龙岭村 湖南警察学院</p>
          <p>苏佳范 乔口镇盘龙岭村 湖南财政经济学院</p>
          <p>李 阳 乔口镇大垅围村 湖北科技学院</p>
          <p>刘雨晴 乔口镇大垅围村 长沙师范学院</p>
          <p>刘玉玲 乔口镇柳林江村 中南林业科技大学</p>
          <p>邓 林 乔口镇柳林江村 湖南工程学院</p>
          <p>苏泽阳 乔口镇荷叶湖村 邵阳学院</p>
          <p>杨文静 乔口镇蓝塘寺村 湖南商学院</p>
          <p>何 浩 靖港镇福塘村 吉首大学</p>
          <p>蔡 坤 靖港镇复胜村 湖南商学院</p>
          <p>虢 璐 靖港镇复胜村 山东师范大学</p>
          <p>侯泽亮 靖港镇复胜村 长沙学院</p>
          <p>刘逸舒 靖港镇金星村 清华大学</p>
          <p>刘 鑫 靖港镇金星村 湖南师范大学</p>
          <p>刘胜兰 靖港镇金星村 湘南学院</p>
          <p>李 思 靖港镇金星村 湖南文理学院</p>
          <p>苏 星 靖港镇金星村 吉首大学</p>
          <p>任 珊 靖港镇前榜村 湖南女子学院</p>
          <p>刘程锦 靖港镇前榜村 江西师范大学</p>
          <p>任 静 靖港镇前榜村 怀化学院</p>
          <p>曾 慧 靖港镇石毫村 湖南工业大学</p>
          <p>虢 柳 靖港镇新峰村 湖南第一师范学院</p>
          <p>钟 俊 靖港镇农溪村 长春工业大学</p>
          <p>胡诗佳 靖港镇新峰村 湖南人文科技学院</p>
          <p>丁 莎 格塘镇三桥村 湖南工业大学</p>
          <p>曹 霞 格塘镇三桥村 湖南文理学院</p>
          <p>程 烨 格塘镇杨家山村 湖南工业大学</p>
          <p>李晓艳 格塘镇格塘村 湖南第一师范学院</p>
          <p>邓 灿 格塘镇格塘村 湖南文理学校</p>
          <p>李 芳 格塘镇格塘村 衡阳师范学院</p>
          <p>谭 星 格塘镇众兴社区 湖南财政经济学院</p>
          <p>黄 帅 格塘镇众兴社区 长沙理工大学</p>
          <p>刘 芳 格塘镇众兴社区 湘潭大学</p>
          <p>管 帅 格塘镇三桥村 怀化学院</p>
          <p>杨 岚 格塘镇格塘村 南华大学</p>
          <p>刘 妹 格塘镇高桥村 衡阳师范学院</p>
          <p>陈家阳 格塘镇柏叶村 怀化学院</p>
          <p>周 栋 格塘镇柏叶村 湖北工业大学</p>
          <p>陈 怡 格塘镇柏叶村 湖南城市学院</p>
          <p>肖 露 格塘镇柏叶村 湖南工学院</p>
          <p>肖 雄 格塘镇合池村 湘潭大学</p>
          <p>邓佳波 格塘镇凌冲村 湖南农业大学</p>
          <p>熊 姣 新康乡长联村 长沙理工大学</p>
          <p>姜 雄 新康乡长联村 湖南工程学院</p>
          <p>高 露 新康乡新河村 湖南农业大学</p>
          <p>刘宇妮 新康乡新阳村 湖南师范大学</p>
          <p>黄 倩 新康乡新阳村 湖南师范大学</p>
          <p>严照宇 新康乡六合围村 湖南财政经济学院</p>
          <p>袁 格 新康乡六合围村 长春大学</p>
          <p>钟 虎 新康乡谭家湖村 北京航空航天大学</p>
          <p>魏赛男 新康乡谭家湖村 湘潭大学</p>
          <p>严 芳 新康乡谭家湖村 湖南商学院</p>
          <p>杨 姗 新康乡湘江村 湖南工学院</p>
          <p>高宇琴 新康乡湘江村 衡阳师范学院</p>
          <p>袁 圆 新康乡湘江村 怀化学院</p>
          <p>彭 为 新康乡兴旺村 湖南第一师范学院</p>
          <p>罗 娟 新康乡合益村 中南林业科技大学</p>
          <p>魏 宇 新康乡合益村 中南林业科技大学</p>
          <p>罗 欢 乌山镇龙王岭村 湖南工学院</p>
          <p>张 双 乌山镇蓟家巷村 湖南文理学院</p>
          <p>蔡 佳 乌山镇茶园村 延安大学</p>
          <p>严小康 乌山镇茶园村 湖南中医药大学</p>
          <p>朱齐宇 乌山镇茶园村 江南大学</p>
          <p>黄添妹 乌山镇双丰村 湖南文理学院</p>
          <p>朱静妮 乌山镇金树村 怀化学院</p>
          <p>刘 攀 乌山镇金树村 湖南文理学院</p>
          <p>谭佳茂 乌山镇团山湖村 湖南师范大学</p>
          <p>厉广城 乌山镇团山湖村 湖南工学院</p>
          <p>卞海洋 乌山镇八曲河村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>卞金涛 乌山镇八曲河村 湖南商学院</p>
          <p>卞文娟 乌山镇八曲河村 湖南女子学院</p>
          <p>谢 敏 乌山镇双丰村 湘南学院</p>
          <p>肖 欢 乌山镇双丰村 重庆西南大学</p>
          <p>万 旭 乌山镇双兴村 河北金融学院</p>
          <p>贺思瑶 乌山镇双兴村 湖南师范大学</p>
          <p>邓 壮 白箬铺镇洪山村 邵阳学院</p>
          <p>覃 瑶 白箬铺镇洪山村 湘潭大学</p>
          <p>杨银姗 白箬铺镇龙唐村 中国地质大学</p>
          <p>吴 维 白箬铺镇金峙村 湖南工业大学</p>
          <p>张 亚 白箬铺镇黄泥铺村 怀化学院</p>
          <p>侯 倩 白箬铺镇龙唐村 衡阳师范学院</p>
          <p>尹慧欣 白箬铺镇白箬铺村 西北师范大学</p>
          <p>李籽圆 白箬铺镇金峰村 中北大学</p>
          <p>谭婉嫆 白箬铺镇金峰村 云南财经大学</p>
          <p>万胜南 白箬铺镇胜和村 南阳师范学院</p>
          <p>文 洁 白箬铺镇大塘村 吉首大学</p>
          <p>赵红英 白箬铺镇龙莲村 湖南农业大学</p>
          <p>朱宏辉 白箬铺镇古村 辽宁工程技术大学</p>
          <p>袁 青 白箬铺镇桃林村 湖南财政经济学院</p>
          <p>李子斌 白箬铺镇桃林村 湖南城市学院</p>
          <p>秦宁沅 白箬铺镇光明村 中南林业科技大学</p>
          <p>阙 焱 白箬铺镇光明村 湖南工业大学</p>
          <p>黎 丹 白箬铺镇大塘村 湖南财政经济学院</p>
          <p>宁 霞 白箬铺镇金良村 湖南理工学院</p>
          <p>秦 怡 白箬铺镇金良村 吉首大学</p>
          <p>黄 斌 高塘岭街道高塘社区 湖南师范大学</p>
          <p>纪金浩 高塘岭街道高塘社区 湖南科技大学</p>
          <p>肖嘉豪 高塘岭街道胜利村 湖南文理学院</p>
          <p>霍育盛 高塘岭街道西塘街社区 长沙理工大学</p>
          <p>李素君 高塘岭街道西塘街社区 南昌师范学院</p>
          <p>周鸣洋 高塘岭街道高塘岭社区 湖南人文科技学院</p>
          <p>刘嘉行 高塘岭街道高塘岭社区 湖南文理学院</p>
          <p>周乐妍 高塘岭街道高塘岭社区 湖南人文科技学院</p>
          <p>胡 昕 高塘岭街道雷锋路社区 兰州大学</p>
          <p>魏钦硕 高塘岭街道莲湖社区 长沙学院</p>
          <p>石 柳 喻家坡街道旺旺路社区 湖南中医药大学</p>
          <p>李 将 喻家坡街道高冲村 湖南理工学院</p>
          <p>范 柳 喻家坡街道高冲村 湖南城市学院</p>
          <p>杨 锐 喻家坡街道原佳村 衡阳师范学院</p>
          <p>杨孟婷 喻家坡街道喻家坡社区 湖南第一师范学院</p>
          <p>李 程 丁字湾街道兴城社区 湖南工学院</p>
          <p>李澄苍 丁字湾街道翻身垸村 鲁东大学</p>
          <p>周锦文 丁字湾街道翻身垸村 湖南文理学院</p>
          <p>王江鑫 丁字湾街道双桥村 南华大学</p>
          <p>王俊卓 丁字湾街道双桥村 湖南商学院</p>
          <p>陈旭东 丁字湾街道双桥村 湖南工业大学</p>
          <p>胡 铄 丁字湾街道金云村 湖南工业大学</p>
          <p>胡雅清 丁字湾街道金云村 湖南商学院</p>
          <p>龙 舟 书堂山街道彩陶源村 北京体育大学</p>
          <p>曾 宁 书堂山街道彩陶源村 湖南商学院</p>
          <p>苏诗怡 书堂山街道石渚湖村 湖南商学院</p>
          <p>黄 腾 书堂山街道石渚湖村 湖南工学院</p>
          <p>易思瑶 书堂山街道中山村 邵阳学院</p>
          <p>万治薇 黄金园街道英雄岭村 湖南工业大学</p>
          <p>朱佳敏 黄金园街道英雄岭村 湖南文理学院</p>
          <p>杨玉环 黄金园街道英雄岭村 长沙大学</p>
          <p>常 青 黄金园街道桂芳村 长江师范大学</p>
          <p>张李礼 金山桥街道桐林坳社区 刑台学院</p>
          <p>黎翔宇 金山桥街道桐林坳社区 湖南理工学院</p>
          <p>曾 蓉 金山桥街道金坪社区 湘南学院</p>
          <p>张 赛 廖家坪街道白马村 湖南文理学院</p>
          <p>阙 偲 廖家坪街道廖家坪村 中国民用航空飞行学院</p>
          <p>黄 欢 廖家坪街道廖家坪村 长沙理工大学</p>
          <p>彭 卓 廖家坪街道廖家坪村 怀化学院</p>
          <p>吴 胜 月亮岛街道戴公庙村 湖南工程学院</p>
          <p>李 洋 月亮岛街道中华岭村 湖南科技学院</p>
          <p>段小康 月亮岛街道银星村 邵阳学院</p>
          <p>龙 坚 月亮岛街道戴公庙村 湖南工学院</p>
          <p>张 暄 月亮岛街道中华岭村 湖南第一师范学院</p>
          <p>唐寒敏 大泽湖街道南塘村 湖南中医药大学</p>
          <p>刘 依 大泽湖街道回龙村 烟台大学</p>
          <p>冯璐瑶 大泽湖街道西塘村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>张湘钰 白沙洲街道马桥河村 云南财经大学</p>
          <p>龙 卓 白沙洲街道黄田村 广西大学</p>
          <p>瞿 灿 白沙洲街道黄田村 忻州师范学院</p>
          <p>贺斯林 白沙洲街道黄田村 湖南省文理学院</p>
          <p>长沙县</p>
          <p>姓名 家庭住址 录取院校</p>
          <p>黄思鑫 暮云镇高云村 长沙理工大学</p>
          <p>吴仲强 暮云镇许兴村 中国地质大学</p>
          <p>肖思宇 暮云镇暮云社区 哈尔滨工业大学</p>
          <p>唐誉簪 暮云镇沿江村 南华大学</p>
          <p>范 双 暮云镇暮云新村 湖南师范大学</p>
          <p>王锦涛 暮云镇西湖村 湖南工学院</p>
          <p>张 璐 暮云镇牛角塘村 长沙理工大学</p>
          <p>沈伊洁 暮云镇兴马村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>谭 柳 暮云镇北塘村 湖南师范大学</p>
          <p>黄哲伟 暮云村三兴村 山东艺术学院</p>
          <p>凌聪 跳马镇关刀村 湖南理工学院</p>
          <p>龚紫 跳马镇梅怡岭村 华中师范大学</p>
          <p>唐尧 跳马镇梅怡岭村 湖南第一师范学院</p>
          <p>李恒 跳马镇喜雨村 长沙理工大学</p>
          <p>邹蕴妮 跳马镇喜雨村 湖南师范大学</p>
          <p>刘欢 跳马镇石燕湖村 湖南科技大学</p>
          <p>黄旭 跳马镇田心桥村 西南科技大学</p>
          <p>周荣 跳马镇沙仙村 湖南师范大学</p>
          <p>黎婧 跳马镇白竹村 湖南科技大学</p>
          <p>廖静敏 跳马镇曙光垸村 湖南工程学院</p>
          <p>游峰岳 跳马镇冬斯港村 北京交通大学</p>
          <p>黄哲文 跳马镇冬斯港村 湖南科技大学</p>
          <p>杨楚怡 跳马镇双溪村 湖南工学院</p>
          <p>张智杰 跳马镇嵩山村 湖南城市学院</p>
          <p>彭芝 跳马镇三仙岭村 湖南大学</p>
          <p>粟叶 江背镇乌川湖村 湖南师范大学</p>
          <p>陈秋平 江背镇乌川湖村 辽宁中医药大学</p>
          <p>刘颖仪 江背镇福田村 南华大学</p>
          <p>李洪 江背镇福田村 青海大学</p>
          <p>陈鹏 江背镇五福村 湖南第一师范学院</p>
          <p>陈思思 江背镇五福村 湖南理工学院</p>
          <p>裴敏 江背镇朱桥社区 中南大学</p>
          <p>刘志龙 江背镇楠木村 湖南文理学院</p>
          <p>熊涛 江背镇楠木村 吉首大学</p>
          <p>熊龙勋 江背镇江背社区 长沙理工大学</p>
          <p>郭佩兰 江背镇五美社区 江西农业大学</p>
          <p>刘磊 江背镇五美社区 湘潭大学</p>
          <p>郭柔 江背镇印山村 湖南师范大学</p>
          <p>李小玲 江背镇湘阴港村 湖南工学院</p>
          <p>彭萍 江背镇特立村 武汉理工大学</p>
          <p>李世东 黄兴镇沿江山村 湘潭大学</p>
          <p>王壮 黄兴镇仙人市村 湖南农业大学</p>
          <p>高籽健 黄兴镇仙人市村 长沙理工大学</p>
          <p>周颖 黄兴镇蓝田新村 中南大学</p>
          <p>黄威 黄兴镇鹿芝岭村 邵阳学院</p>
          <p>方甜 黄兴镇打卦岭村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>石宇航 黄兴镇黄兴新村 湖南城市学院</p>
          <p>卢佳伟 黄兴镇金凤村 上海理工大学</p>
          <p>尹镜 黄兴镇光达村 山东大学</p>
          <p>刘希 黄兴镇高塘村 北京外国语学院</p>
          <p>陈笑 黄兴镇荣河村 湖南商学院</p>
          <p>柳 蓓 干杉镇百祥村 湖南师范大学</p>
          <p>张 瀟 干杉镇斗塘新村 湖南商学院</p>
          <p>胡思思 干杉镇石弓湾村 广东石油化工学院</p>
          <p>唐 鑫 干杉镇长安村 湖南农业大学</p>
          <p>李志远 干杉镇车马村 湖南工学院</p>
          <p>刘泽浩 干杉镇万龙村 东北大学</p>
          <p>毛 宇 干杉镇新建村 湖南中医药大学</p>
          <p>刘 情 干杉镇大岭村 北京邮电大学</p>
          <p>余千意 榔梨镇大园社区 江南大学</p>
          <p>伍子幸 榔梨镇花园村 湖南人文科技学院</p>
          <p>邓娟 榔梨镇金托村 湘潭大学</p>
          <p>王沛 榔梨镇三合村 湖南科技大学</p>
          <p>伍乐 榔梨镇保家村 湖南女子学院</p>
          <p>盛明 黄花镇高岸村 中南大学</p>
          <p>陈锦 黄花镇黄龙村 南华大学</p>
          <p>孔曼 黄花镇黄龙村 衡阳师范学院</p>
          <p>曹泽芳 黄花镇大兴村 中南大学</p>
          <p>曹嘉培 黄花镇鱼塘村 湖南城市学院</p>
          <p>曹璐 黄花镇合心村 湖南女子学院</p>
          <p>祖繁 黄花镇大路村 湖南科技学院</p>
          <p>田甜 黄花镇新江村 湖南师范大学</p>
          <p>柳兰芝 黄花镇黄花村 中南大学</p>
          <p>袁涛 黄花镇回龙村 长沙理工大学</p>
          <p>盛健武 黄花镇黄谷路社区 湖南财政经济学院</p>
          <p>曹乐 黄花镇东塘村 北京科技大学</p>
          <p>舒臻辉 黄花镇金塘村 广州医科大学</p>
          <p>何晓榕 黄花镇梁坪村 中央财经大学</p>
          <p>陈果 黄花镇龙湖村 湖南中医药大学</p>
          <p>肖帅莹 黄花镇梁坪村 上海复旦大学</p>
          <p>李鑫 黄花镇华湘村 湘潭大学</p>
          <p>罗娇 春华镇龙王庙村 湖南人文科技学院</p>
          <p>易晶晶 春华镇大鱼塘村 湖南科技大学</p>
          <p>潘帅 春华镇官塘村 长沙女子学院</p>
          <p>雷拓 春华镇石塘铺村 湖南警官学院</p>
          <p>胡兴露 春华镇九木村 中国矿业大学</p>
          <p>周宁 春华镇洞田村 中南财经政法大学</p>
          <p>祖帅 春华镇武塘村 湖南商学院</p>
          <p>曹佳 春华镇春华山村 湘南学院</p>
          <p>黄露 春华镇春华山村 湖南财政经济学院</p>
          <p>杨小妹 春华镇九田村 湘南学院</p>
          <p>张彬 春华镇松元村 湖南工业大学</p>
          <p>曹露 春华镇金鼎山村 湖南城市学院</p>
          <p>柴媚璠 春华镇花园新村 四川理工学院</p>
          <p>殷创 果园镇红花村 长沙医学院</p>
          <p>郭子慧 果园镇花果村 湖南第一师范学院</p>
          <p>王旭 果园镇大河社区 湖南工学院</p>
          <p>杨柳洲 果园镇杨泗庙社区 西南大学</p>
          <p>殷婷 果园镇田汉村 湖南财政经济学院</p>
          <p>谭枭 果园镇金江新村 湖南文理学院</p>
          <p>杨斌 果园镇月形山社区 怀化学院</p>
          <p>涂超群 果园镇古楼村 湖南大学</p>
          <p>黄铸 果园镇金江新村 湖南工业大学</p>
          <p>刘三妹 路口镇花桥湾村 湖南工程学院</p>
          <p>吴斌 路口镇花桥湾村 湖南师范大学</p>
          <p>汤思柔 路口镇长春村 湖南师范大学</p>
          <p>易煌辉 路口镇长春村 湖南师范大学</p>
          <p>马慧 路口镇荆华村 湖南师范大学</p>
          <p>袁斌 路口镇明月村 湖南师范大学</p>
          <p>舒鹏 路口镇上杉市村 西安科技大学</p>
          <p>李紫熙 路口镇上杉市村 湖南农业大学</p>
          <p>熊思阳 路口镇麻林村 厦门大学</p>
          <p>黄婷 路口镇麻林村 湖南女子学院</p>
          <p>王湾 高桥镇维汉村 湖南师范大学</p>
          <p>罗青玲 高桥镇维汉村 湖南科技学院</p>
          <p>程金源 高桥镇金桥村 湖南城市学院</p>
          <p>袁玥 高桥镇范林村 湖南师范大学</p>
          <p>吴白露 高桥镇范林村 华中科技大学</p>
          <p>王伍洋 高桥镇百录村 南京邮电大学</p>
          <p>喻坤 高桥镇百录村 南华大学</p>
          <p>吴楠 高桥镇合兴桥村 衡阳师范学院</p>
          <p>李腾芳 高桥镇桐仁桥村 湖南大学</p>
          <p>罗奥斯 高桥镇高桥村 湖北美术学院</p>
          <p>喻静 高桥镇白石源村 湖南第一师范学院</p>
          <p>饶超 金井镇惠农村 湘潭大学</p>
          <p>周畅 金井镇九溪源村 长春理工大学</p>
          <p>刘勇杰 金井镇金井社区 中南大学</p>
          <p>杨红武 金井镇蒲塘村 云南民族大学</p>
          <p>王思静 金井镇观佳村 中南林业科技大学</p>
          <p>喻斌 金井镇惠农村 湖南商学院</p>
          <p>金耀 金井镇涧山村 湖南商学院</p>
          <p>郑智芳 金井镇新沙村 湖南警察学院</p>
          <p>罗琼 金井镇拔茅田村 湖南科技学院</p>
          <p>杨润杰 金井镇王梓园村 西安理工大学</p>
          <p>李克 金井镇观佳村 厦门大学</p>
          <p>易云逸 金井镇沙田村 湖南人文科技学院</p>
          <p>杨建 金井镇涧山村 长沙医学院</p>
          <p>王卓 金井镇金龙村 中国科学技术大学</p>
          <p>戴仁杰 双江镇石井村 中南林业科技大学</p>
          <p>李铎 双江镇大桥村 中南财经政法大学</p>
          <p>罗许 双江镇大桥村 南京艺术学院</p>
          <p>周晓 双江镇团山村 湖南农业大学</p>
          <p>杨立钢 双江镇山笔村 湖南人文科技学院</p>
          <p>杨阳 双江镇农裕村 中南林业科技大学</p>
          <p>饶灿 双江镇青山村 怀化学院</p>
          <p>罗好 双江镇赤马村 湘潭大学</p>
          <p>饶婷 双江镇赤马村 湘南学院</p>
          <p>吴往 双江镇石板村 邵阳学院</p>
          <p>杨震 双江镇龙华村 南方科技大学</p>
          <p>罗娇 白沙镇石燕村 湖南师范大学</p>
          <p>陈浩 白沙镇窑上村 湖南农业大学</p>
          <p>李波 白沙镇曾家坊村 中南林业科技大学</p>
          <p>林思议 白沙镇石燕村 西南交通大学</p>
          <p>李婷 白沙镇大花村 湖南师范大学</p>
          <p>饶依琳 白沙镇锡福村 湖南文理学院</p>
          <p>喻芃 白沙镇白沙村 湖南工程学院</p>
          <p>向胜兰 白沙镇报母村 湖南文理学院</p>
          <p>汤宇丹 白沙镇窑上村 湖南理工学院</p>
          <p>黄朝辉 白沙镇曾家坊村 湖南理工学院</p>
          <p>刘韵 开慧镇开慧村 长沙科技大学</p>
          <p>刘熔 开慧镇枫林市村 邵阳学院</p>
          <p>钟海燕 开慧镇枫林市村 南京师范学院</p>
          <p>周金玲 开慧镇枫林市村 西南大学</p>
          <p>刘 成 开慧镇飘峰山村 中国农业大学</p>
          <p>黄洁 开慧镇葛家山村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>张海礁 开慧镇葛家山村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>吴帮 福临镇双起桥村 湖南农业大学</p>
          <p>李 帅 福临镇同心村 吉首大学</p>
          <p>曹 静 福临镇石牯牛村 华中科技大学</p>
          <p>李佳欣 福临镇影珠山村 南华大学</p>
          <p>范少廉 福临镇福临社区 湖南女子学院</p>
          <p>周鹏远 福临镇泉源村 湖南大学</p>
          <p>王博平 福临镇西冲村 湖南科技大学</p>
          <p>汤 露 福临镇泉源村 湖南商学院</p>
          <p>朱 甜 福临镇金坑桥村 湖南工程学院</p>
          <p>马晶波 福临镇孙家桥村 华东师范大学</p>
          <p>马逸冰 福临镇开物村 南开大学</p>
          <p>文韬 青山铺镇梅数村 南京师范大学</p>
          <p>杨培民 青山铺镇天华村 北京交通大学</p>
          <p>彭沁芳 青山铺镇广福村 湖南女子学院</p>
          <p>彭婷 青山铺镇黄鹄村 湖南科技学院</p>
          <p>郭静 青山铺镇赛头村 湖南商学院</p>
          <p>缪世会 青山铺镇赛头村 湖南财政经济学院</p>
          <p>马桂 青山铺镇青山村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>刘烁琦 青山铺镇青山村 东北大学</p>
          <p>张思宇 安沙镇安沙社区 湖南商学院</p>
          <p>粟慧芳 安沙镇白塔村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>唐娟 安沙镇鼎功桥村 河南城建学院</p>
          <p>黄岚 安沙镇鼎功桥村 湖南女子学院</p>
          <p>邹聪聪 安沙镇和平村 长沙理工大学</p>
          <p>唐慧 安沙镇花桥村 湖南第一师范学院</p>
          <p>黄玉婷 安沙镇黄桥村 湖南理工学院</p>
          <p>李姣 安沙镇黄桥村 武汉理工大学</p>
          <p>郭添鹏 安沙镇龙华新村 湖南文理学院</p>
          <p>杨思颖 安沙镇龙华新村 湖南第一师范学院</p>
          <p>粟宇 安沙镇毛塘社区 西南财经大学</p>
          <p>李真珍 安沙镇梅塘村 湘潭大学</p>
          <p>代欢 安沙镇三合村 南华大学</p>
          <p>宋雅钦 安沙镇三合村 重庆师范大学</p>
          <p>刘蔚芳 安沙镇三合村 湖南中医药大学</p>
          <p>陈良 安沙镇双冲村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>苏威 安沙镇水塘垸村 南京林业大学</p>
          <p>马昂樨 安沙镇水塘垸村 中国传媒大学</p>
          <p>陈清朗 北山镇荣合桥社区 湖南科技大学</p>
          <p>蔡斯 北山镇新云村 陕西师范大学</p>
          <p>陈乃正 北山镇青田村 西南石油大学</p>
          <p>李星雨 北山镇蒿塘社区 湖南第一师范学院</p>
          <p>陈日 北山镇高仓村 南华大学</p>
          <p>辜意鹏 北山镇福安村 湖南工业大学</p>
          <p>莫帅 北山镇福安村 长沙学院</p>
          <p>徐鑫 北山镇西湖村 陕西科技大学</p>
          <p>袁浩 北山镇新桥社区 怀化学院</p>
          <p>浣益民 北山镇福高村 武汉理工大学</p>
          <p>石宁 北山镇官桥村 首都医科大学</p>
          <p>王耀 北山镇明月村 河南理工大学</p>
          <p>李博进 北山镇金星村 湖南师范大学</p>
          <p>邱鹏伟 北山镇福安村 湖南工业大学</p>
          <p>彭宇冰 北山镇青田村 中南大学</p>
          <p>粟磊鑫 北山镇常乐村 怀化学院</p>
          <p>王精灵 北山镇王公桥村 湖南工程学院</p>
          <p>粟 磊 星沙街道松雅社区 湖南理工学院</p>
          <p>马 茜 星沙街道金茂路社区 中南财经政法大学</p>
          <p>陈兴旺 星沙街道金茂路社区 湖北科技大学</p>
          <p>万晓清 星沙街道凉塘路社区 福建中医药大学</p>
          <p>叶 鹏 星沙街道杉仙岭社区 湖南工业大学</p>
          <p>曾瑞奇 星沙街道杉仙岭社区 湖南文理学院</p>
          <p>刘帅洲 星沙街道星城社区 苏州大学</p>
          <p>方紫微 星沙街道灰埠社区 星海音乐学院</p>
          <p>骆兰婷 湘龙街道高沙社区 湖南工学院</p>
          <p>曾稳健 湘龙街道土桥社区 福建中医药大学</p>
          <p>徐树斌 湘龙街道高沙社区 怀化学院</p>
          <p>粟敏 泉塘街道板桥社区 长沙理工大学</p>
          <p>李嘉静 泉塘街道泉塘社区 辽宁师范大学</p>
          <p>盛超 泉塘街道长桥社区 华中科技大学</p>
          <p>肖亚男 长龙街道茶塘村 鲁东大学</p>
          <p>曹 旺 长龙街道长龙村 吉首大学</p>
          <p>粟 丹 长龙街道湘峰村 湖南科技学院</p>
          <p>浏阳市</p>
          <p>姓名 家庭住址 录取院校</p>
          <p>张秋霞 淮川街道城东社区 湖南商学院</p>
          <p>付逸逸 淮川街道新北社区 湖南城市学院</p>
          <p>吴 姣 张坊镇七星岭村 湖南理工学院</p>
          <p>唐玉泉 淮川街道北正社区 湖南农业大学</p>
          <p>董湘源 淮川街道北正社区 长沙医学院</p>
          <p>杨启威 淮川街道北园社区 湖南工业大学</p>
          <p>周 怡 淮川街道北园社区 中南大学</p>
          <p>曾歌夫 淮川街道城西社区 湖南文理学院</p>
          <p>杨英将 淮川街道西正社区 长沙学院</p>
          <p>刘金雷 淮川街道联城社区 江苏大学</p>
          <p>杨 晰 淮川街道北园社区 中南大学</p>
          <p>汤梓奕 集里街道百宜社区 中国政法大学</p>
          <p>彭慧美 集里街道禧和社区 湖南科技大学</p>
          <p>肖 敏 集里街道长青村 湖南师范大学</p>
          <p>何 丹 集里街道太和村 湖南财政经济学院</p>
          <p>胡权侦 集里街道平水村 湘南学院</p>
          <p>袁娅琴 集里街道龚家桥社区 湖南商学院</p>
          <p>曾 玲 荷花街道建新村 湖南工业大学</p>
          <p>梁 武 荷花街道胡坪村 江西师范大学</p>
          <p>唐亚利 荷花街道唐洲社区 杭州电子科技大学</p>
          <p>瞿 红 荷花街道牛石岭村 湖南文理学院</p>
          <p>林 辉 荷花街道牛石岭村 湘潭大学</p>
          <p>张贤志 荷花街道牛石岭村 湖南科技大学</p>
          <p>冷雨香 荷花街道牛石岭村 湖南科技大学</p>
          <p>胡 敏 荷花街道建新村 湘南学院</p>
          <p>余薇玲 荷花街道南市社区 南华大学</p>
          <p>涂 景 荷花街道南市社区 福建农林大学</p>
          <p>陈亮宇 荷花街道南市社区 中国科学技术大学</p>
          <p>何长明 荷花街道南市社区 湖南中医药大学</p>
          <p>施 威 荷花街道南市社区 湘南学院</p>
          <p>张 磊 荷花街道西环村 湖南城市学院</p>
          <p>周孟娇 荷花街道西环村 湖南商学院</p>
          <p>黄婕妤 荷花街道建新村 江南大学</p>
          <p>蒋宗钦 荷花街道建新村 长沙学院</p>
          <p>罗 丽 关口街道水佳村 武汉大学</p>
          <p>肖 迪 关口街道占佳村 湖南工业大学</p>
          <p>胡传珍 关口街道长兴村 湖南农业大学</p>
          <p>晏晓芳 关口街道金口村 长沙理工大学</p>
          <p>彭 慧 关口街道金口村 南华大学</p>
          <p>徐海波 关口街道杨溪湖村 湖南城市学院</p>
          <p>陈甲乐 关口街道升平村 怀化学院</p>
          <p>杨秋宏 关口街道金桥村 台洲学院</p>
          <p>郝玉玲 溪江乡珠江村 浙江理工大学</p>
          <p>刘俊义 溪江乡珠江村 湖南文理学院</p>
          <p>李一平 溪江乡长溪村 湖南师范大学</p>
          <p>谢万清 溪江乡长溪村 怀化学院</p>
          <p>钟 利 溪江乡长溪村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>李妙华 溪江乡长溪村 湖南工业大学</p>
          <p>谢美华 溪江乡仙源村 衡阳师范学院</p>
          <p>程鑫婷 溪江乡新湖村 湖南财政经济学院</p>
          <p>刘如梦 溪江乡浆田村 长沙理工大学</p>
          <p>罗孝婷 溪江乡福田村 赣南师范学院</p>
          <p>谭雪花 古港镇梅田湖村 延边大学</p>
          <p>戴佳磊 古港镇港星村 合肥工业大学</p>
          <p>梁 平 古港镇古城社区 长沙医学院</p>
          <p>梁海龙 古港镇古城社区 温州医科大学</p>
          <p>童 趣 古港镇古港社区 湖南工业大学</p>
          <p>肖 娟 古港镇燕塘村 四川大学</p>
          <p>周明松 古港镇新园村 湖南警察学院</p>
          <p>曾 慧 古港镇宝盖寺村 北京印刷学院</p>
          <p>邓映谱 古港镇高联村 中北大学</p>
          <p>陈 婷 古港镇沔江村 邵阳学院</p>
          <p>颜友根 古港镇燕塘村 武汉大学</p>
          <p>黎宏才 古港镇仙洲村 长沙理工大学</p>
          <p>吴光丽 古港镇范市村 邵阳学院</p>
          <p>黄 妍 古港镇桃园社区 湖南第一师范学院</p>
          <p>梁 维 古港镇中坪村 长沙理工大学</p>
          <p>章雪芬 高坪镇太坪村 湖南财政经济学院</p>
          <p>谢 磊 高坪镇杨潭村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>陈 欣 高坪镇新建村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>卢贤娇 高坪镇杨潭村 湖南师范大学</p>
          <p>童 瑶 高坪镇船仓村 南华大学</p>
          <p>杨 雨 高坪镇三合水村 湖南师范大学</p>
          <p>王 超 高坪镇三合水村 湖南科技大学</p>
          <p>刘江宁 高坪镇志民村 江苏大学</p>
          <p>缪相建 高坪镇志民村 石河子大学</p>
          <p>李明霞 高坪镇志民村 衡阳师范学院</p>
          <p>李庄良 高坪镇志民村 湖南工业大学</p>
          <p>卢世豪 高坪镇南枫村 怀化学院</p>
          <p>谭 芬 高坪镇双江村 湖南中医药大学</p>
          <p>李小冬 高坪镇南枫村 怀化学院</p>
          <p>李俊德 高坪镇南枫村 湖南科技学院</p>
          <p>朱云儿 高坪镇石湾村 吉首大学</p>
          <p>曾德珍 高坪镇高坪社区 湘南学院</p>
          <p>谭景胜 高坪镇高坪社区 湖南农业大学</p>
          <p>罗振姣 三口镇华湘村 南京理工大学</p>
          <p>谭 娟 三口镇郭家亭社区 湖南理工学院</p>
          <p>李 洁 三口镇东盈村 中南大学</p>
          <p>李佳兴 三口镇花城村 长江大学</p>
          <p>罗正兴 三口镇花城村 湖南第一师范学院</p>
          <p>沈 翠 三口镇白路村 湖南理工学院</p>
          <p>周才福 三口镇鹤源村 湖南师范大学</p>
          <p>饶 津 三口镇华湘村 湖南中医药大学</p>
          <p>李芬芬 三口镇白路村 南华大学</p>
          <p>唐 佳 三口镇郭家亭村 湖南人文科技学院</p>
          <p>李良虹 三口镇鹤源村 浙江师范大学</p>
          <p>汤龙卫 沿溪镇沿溪桥居委会 湘南学院</p>
          <p>肖 芬 沿溪镇沿溪桥居委会 湖南财政经济学院</p>
          <p>汤宝媛 沿溪镇花园村 湖南工业大学</p>
          <p>张安妮 沿溪镇花园村 南华大学</p>
          <p>汤谱珍 沿溪镇花园村 湖南工程学院</p>
          <p>彭 璐 沿溪镇建设居委会 湖南科技大学</p>
          <p>王晓芬 沿溪镇建设居委会 邵阳学院</p>
          <p>谭桂华 沿溪镇礼花村 湖南工业大学</p>
          <p>王 敏 沿溪镇大光居委会 东华大学</p>
          <p>卜茂平 沿溪镇大光居委会 五邑大学</p>
          <p>肖永煌 沿溪镇沙龙村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>罗 浪 沿溪镇金桔村 陕西理工大学</p>
          <p>罗纪阳 沿溪镇沙龙村 湖南农业大学</p>
          <p>王 慧 沿溪镇大光居委会 湖南理工学院</p>
          <p>李 红 沿溪镇大光居委会 湖南理工学院</p>
          <p>施 程 官渡镇观音塘村 中国民用航空飞行学院</p>
          <p>吴 宇 官渡镇观音塘村 山东交通学院</p>
          <p>彭康宁 官渡镇竹山社区 湖南中医药大学</p>
          <p>李国磊 官渡镇竹山社区 湖南工学院</p>
          <p>李 志 官渡镇田郊村 湖南城市学院</p>
          <p>李 立 官渡镇田郊村 乐山师范学院</p>
          <p>邱 春 官渡镇田郊村 湖南工学院</p>
          <p>卢焱辉 官渡镇云山村 湖南第一师范学院</p>
          <p>孔 芸 官渡镇云山村 湖南文理学院</p>
          <p>高娴静 官渡镇竹联村 闽江学院</p>
          <p>吴 慧 官渡镇竹联村 湖南商学院</p>
          <p>何露清 官渡镇兵和村 中南林业科技大学</p>
          <p>陈 慧 官渡镇兵和村 南华大学</p>
          <p>周新潮 官渡镇兵和村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>姜 峰 官渡镇云山村 衡阳师范学院</p>
          <p>周 霞 官渡镇兵和村 湘南学院</p>
          <p>李 娟 永和镇佳成村 长沙学院</p>
          <p>李智文 永和镇永和磷矿 湖南人文科技学院</p>
          <p>李春花 永和镇永宝村 湘南学院</p>
          <p>肖永霞 永和镇新联村 吉首大学</p>
          <p>朱娅茜 永和镇菊溪社区 江南大学</p>
          <p>戴丽 永和镇孚田村 湖南农业大学</p>
          <p>戴明球 永和镇石佳村 湖南工程学院</p>
          <p>李章威 永和镇原种场 吉首大学</p>
          <p>李章勇 永和镇原种场 湖南商学院</p>
          <p>刘江南 永和镇石佳村 北京交通大学</p>
          <p>颜毓灵 永和镇石佳村 琼州学院</p>
          <p>戴晓露 永和镇石佳村 湖南农业大学</p>
          <p>汤 倩 永和镇石佳村 上海第二工业大学</p>
          <p>戴宏淼 永和镇石佳村 湖南理工学院</p>
          <p>陈 波 七宝山乡铁山村 湖南文理学院</p>
          <p>徐先端 七宝山乡宝山村 河海大学</p>
          <p>李仕辉 七宝山乡狮子山村 长沙医学院</p>
          <p>龚 蓝 七宝山乡增加台村 武汉理工大学</p>
          <p>刘 婷 七宝山乡宝山村 湖南人文科技学院</p>
          <p>李 论 七宝山乡铁山村 吉首大学</p>
          <p>张 银 七宝山乡宝山村 长沙理工大学</p>
          <p>李莎莎 七宝山乡井泉村 郑州轻工业学校</p>
          <p>宋 鹏 七宝山乡宝山村 湖南工业大学</p>
          <p>刘 惠 七宝山乡铁山村 南昌理工学院</p>
          <p>宋湘玲 七宝山乡宝山村 湘潭大学</p>
          <p>刘明秀 七宝山乡井泉村 长沙医学院</p>
          <p>李志文 七宝山乡铁山村 南华大学</p>
          <p>汤光植 达浒镇长益社区 华北电力大学</p>
          <p>汤 真 达浒镇长益社区 海南大学</p>
          <p>肖关灵 达浒镇长益社区 吉林艺术学院</p>
          <p>孔令光 达浒镇金石村 湖南师范大学</p>
          <p>王 姣 达浒镇金石村 湘潭大学</p>
          <p>王 优 达浒镇金石村 桂林理工大学</p>
          <p>李京尤 达浒镇书香村 中南林业科技大学</p>
          <p>吴 双 达浒镇书香村 湖南商学院</p>
          <p>宋嘉伟 达浒镇书香村 绵阳师范大学</p>
          <p>孔令俊 达浒镇象形村 湖南商学院</p>
          <p>欧 茜 达浒镇象形村 苏州大学</p>
          <p>黎 琴 达浒镇丰田村 中央民族大学</p>
          <p>谢晓亮 达浒镇丰田村 湖南工程学院</p>
          <p>袁志成 达浒镇椒花村 湖南科技大学</p>
          <p>张文婷 达浒镇达兴村 长治学院</p>
          <p>刘 婷 大围山镇楚东村 湖南城市学院</p>
          <p>刘 彬 大围山镇长鳌江村 浙江理工大学</p>
          <p>汤 晨 大围山镇浏河源村 长沙师范学院</p>
          <p>谢 文 大围山镇金钟桥村 楚雄师范学院</p>
          <p>周 欢 大围山镇都佳村 衡阳师范学院</p>
          <p>曾周承 大围山镇楚东村 湘南学院</p>
          <p>陈 震 大围山镇永幸村 湖南工业大学</p>
          <p>汤 凯 大围山镇白沙社区 北京城市学院</p>
          <p>李 凯 大围山镇白沙社区 中南财经政法大学</p>
          <p>涂业宇 大围山镇中岳村 湘潭大学</p>
          <p>罗 园 大围山镇都佳村 湘潭大学</p>
          <p>廖 雪 大围山镇都佳村 江苏大学</p>
          <p>熊芳淼 大围山镇都佳村 湖南科技大学</p>
          <p>廖雨婷 大围山镇北麓园村 湖南女子学院</p>
          <p>罗建华 大围山镇都佳村 聊城大学</p>
          <p>刘缘兰 大围山镇白沙社区 怀化学院</p>
          <p>张帼英 张坊镇人溪村 湖南工业大学</p>
          <p>张洪萍 张坊镇上洪村 天津科技大学</p>
          <p>曾 智 张坊镇上洪村 西安邮电大学</p>
          <p>张光醒 张坊镇田溪村 怀化学院</p>
          <p>黄湘华 张坊镇白石村 湖南女子学院</p>
          <p>吴 希 张坊镇人溪村 桂林电子科技大学</p>
          <p>吴 彪 张坊镇人溪村 吉首大学</p>
          <p>黄 娟 张坊镇七星岭村 湖南文理学院</p>
          <p>卜茂强 张坊镇张坊村 中国矿业大学</p>
          <p>黄纲鸿 张坊镇张坊村 邵阳学院</p>
          <p>曾 思 张坊镇茶林村 湖南工业大学</p>
          <p>罗晓芳 张坊镇茶林村 湖南农业大学</p>
          <p>李 垒 张坊镇陈桥村 南华大学</p>
          <p>张亚岚 张坊镇陈桥村 湖南农业大学</p>
          <p>张惠珍 张坊镇陈桥村 湖南财政经济学院</p>
          <p>唐 帅 小河乡严坪村 北京化工大学</p>
          <p> 彭 霞 小河乡严坪村 山东财经大学</p>
          <p> 唐 玲 小河乡新河村 厦门理工学院</p>
          <p> 王小芳 小河乡潭湾村 湖北经济学院</p>
          <p> 蓝 尧 小河乡皇碑村 邵阳学院</p>
          <p> 罗晓珍 小河乡皇碑村 邢台学院</p>
          <p>胡楚维 澄潭江镇澄潭江煤矿 中南大学</p>
          <p>陶婵娟 澄潭江镇虎形村 华中科技大学</p>
          <p>喻名双 澄潭江镇槐树社区 三峡大学</p>
          <p>张金芝 澄潭江镇虎形村 湖南商学院</p>
          <p>陶 飞 澄潭江镇虎形村 湖南文理学院</p>
          <p>宋 翠 澄潭江镇山下村 吉首大学</p>
          <p>邹庆林 澄潭江镇和家村 长沙理工大学</p>
          <p>罗友明 澄潭江镇和家村 江苏科技大学</p>
          <p>张 瑶 澄潭江镇大圣村 湖南工程学院</p>
          <p>胡 彬 澄潭江镇吾田村 湖南理工学院</p>
          <p>刘晓清 澄潭江镇吾田村 湖南工业大学</p>
          <p>喻明英 澄潭江镇山下村 湘潭大学</p>
          <p>王玉双 澄潭江镇吾田村 上海海洋大学</p>
          <p>王承斌 澄潭江镇吾田村 湖南人文学院</p>
          <p>张 灿 澄潭江镇渠城村 河南财经政法大学</p>
          <p>陈发亩 澄潭江镇碧溪村 湖南人文科技学院</p>
          <p>刘熙鹏 澄潭江镇洲田村 湖南警察学院</p>
          <p>徐 旺 澄潭江镇洲田村 湖南科技大学</p>
          <p>陶 娟 澄潭江镇洲田村 北京林业大学</p>
          <p>李祖庆 澄潭江镇槐树社区 湖南工学院</p>
          <p>陆 姣 澄潭江镇荆坪村 湖南工业大学</p>
          <p>张 恋 澄潭江镇小源村 湖南第一师范学院</p>
          <p>张 寻 澄潭江镇大源村 吉首大学</p>
          <p>张丽沙 澄潭江镇渠城村 北方民族大学</p>
          <p>徐建珍 澄潭江镇集镇社区 湘潭大学</p>
          <p>徐国珍 澄潭江镇集镇社区 西安工程大学</p>
          <p>邹 卫 澄潭江镇大圣村 湖南工学院</p>
          <p>张红阳 中和镇雅山社区 湖南商学院</p>
          <p>陈水连 中和镇江河村 衡阳师范学院</p>
          <p>胡益波 中和镇苍坊社区 长沙学院</p>
          <p>杨 美 中和镇小江村 湖南女子学院</p>
          <p>邓 香 中和镇小江村 湖南文理学院</p>
          <p>叶 倩 中和镇中和村 怀化学院</p>
          <p>涂权锋 中和镇中和村 衡阳师范学院</p>
          <p>刘凤平 中和镇清江村 怀化学院</p>
          <p>沈贵金 中和镇清江村 佛山科学技术学院</p>
          <p>沈 桃 中和镇清江村 中南民族大学</p>
          <p>古菊香 中和镇长安村 怀化学院</p>
          <p>肖 晴 中和镇山枣潭村 武汉大学</p>
          <p>曾佑林 文家市镇湘龙村 中国石油大学</p>
          <p>孙 莎 文家市镇沙溪村 湖南科技学院</p>
          <p>陈 鹏 文家市镇沙溪村 湖南文理学院</p>
          <p>刘贵山 文家市镇新发村 湖南人文科技学院</p>
          <p>蔺金红 文家市镇永丰村 衡阳师范学院</p>
          <p>杜 宇 文家市镇永丰村 中南林业科技大学</p>
          <p>刘 咪 文家市镇永丰村 福州大学</p>
          <p>蔺万先 文家市镇文华村 湘南学院</p>
          <p>江 霞 文家市镇永丰村 长沙医学院</p>
          <p>赵 丹 文家市镇永丰村 湖南科技学院</p>
          <p>邱灿梅 文家市镇五神村 哈乐滨工程大学</p>
          <p>谢明月 文家市镇白溪村 湖南科技学院</p>
          <p>刘祥日 文家市镇岩前村 华中农业大学</p>
          <p>余竞林 文家市镇岩前村 湖南工业大学</p>
          <p>黄 勤 文家市镇岩前村 湖南科技学院</p>
          <p>柳登瑜 文家市镇玉泉村 河北工程大学</p>
          <p>蔺 红 文家市镇玉泉村 凯里学院</p>
          <p>刘二春 文家市镇玉泉村 怀化学院</p>
          <p>江 瑶 文家市镇文市居委会 湖南社会经济学院</p>
          <p>孙 敏 文家市镇大成村 湖南科技大学</p>
          <p>孙钦文 文家市镇大成村 长沙理工大学</p>
          <p>李 霞 文家市镇五神村 湖南科技大学</p>
          <p>刘崇枧 文家市镇白溪村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>李岳林 文家市镇永丰村 青海大学</p>
          <p>张隆雷 大瑶镇天和社区 湖南商学院</p>
          <p>李文武 大瑶镇强盛村 湖南理工学院</p>
          <p>李 慧 大瑶镇强盛村 湖南理工学院</p>
          <p>钟艳琳 大瑶镇强盛村 许昌学院</p>
          <p>邹开敏 大瑶镇汇丰社区 重庆三峡学院</p>
          <p>宋立果 大瑶镇天和社区 湖南科技大学</p>
          <p>刘 萌 大瑶镇汇丰社区 湖南财政经济学院</p>
          <p>陈宏春 大瑶镇强盛村 湖南人文科技学院</p>
          <p>张会敏 大瑶镇强盛村 湖南警察学院</p>
          <p>刘辉浪 大瑶镇汇丰社区 中国民航大学</p>
          <p>陶长青 大瑶镇强盛村 南京工业大学</p>
          <p>黄 磊 大瑶镇李畋村 湖南商学院</p>
          <p>唐 晶 大瑶镇上升村 湖南工业大学</p>
          <p>黄先海 大瑶镇枫林村 湖南工业大学</p>
          <p>杨 川 大瑶镇南阳村 湖南文理学院</p>
          <p>梁 叶 大瑶镇汇丰社区 湖南文理学院</p>
          <p>张隆江 大瑶镇南山村 深圳大学</p>
          <p>陶 聪 大瑶镇强盛村 湖南理工学院</p>
          <p>李 莹 大瑶镇南川村 北京科技大学</p>
          <p>邱冬冬 大瑶镇天和社区 北京师范大学</p>
          <p>黄 婷 大瑶镇枫林村 湘南学院</p>
          <p>刘晨阳 大瑶镇汇丰社区 湖南农业大学</p>
          <p>肖黄莹 杨花乡老桂村 衡阳师范学院</p>
          <p>张 磊 杨花乡山斗村 湖南科技大学</p>
          <p>谢 丹 杨花乡迎新村 邵阳学院</p>
          <p>刘梦霞 杨花乡迎新村 海南师范大学</p>
          <p>张 娇 杨花乡大山村 湖南人文科技学院</p>
          <p>张 红 杨花乡大山村 湖南文理学院</p>
          <p>夏 旭 杨花乡华元村 湘南学院</p>
          <p>张才孝 杨花乡华元村 湖南科技学院</p>
          <p>杨 帆 杨花乡杨花村 华东理工大学</p>
          <p>杨自强 杨花乡杨花村 湖南科技大学</p>
          <p>胡 姣 杨花乡端里村 怀化学院</p>
          <p>胡显丰 杨花乡端里村 湖南工业大学</p>
          <p>胡乐梅 杨花乡端里村 湖南人文科技学院</p>
          <p>刘海娟 金刚镇金声社区 湘南学院</p>
          <p>杨传强 金刚镇山虎村 衡阳师范学院</p>
          <p>何荣华 金刚镇山虎村 中国医科大学</p>
          <p>易美琴 金刚镇李畋社区 长沙学院</p>
          <p>陈海林 金刚镇李畋社区 厦门理工学院</p>
          <p>陈小利 金刚镇李畋社区 湖南理工学院</p>
          <p>陈昱枚 金刚镇太子湖村 甘肃农业大学</p>
          <p>陈 婷 金刚镇丹桂村 湖南科技大学</p>
          <p>赵运玲 金刚镇丹桂村 长沙学院</p>
          <p>黄 艳 金刚镇丹桂村 哈尔滨金融学院</p>
          <p>黎双玲 金刚镇星星村 湖南中医药大学</p>
          <p>李 利 金刚镇星星村 湘南学院</p>
          <p>陈 强 金刚镇太子湖村 湘潭大学</p>
          <p>汤玉林 金刚镇南岳村 湖南理工学院</p>
          <p>李紫亚 金刚镇沙螺村 湖南文理学院</p>
          <p>刘发佳 金刚镇沙螺村 湖南工业大学</p>
          <p>刘 丽 金刚镇金市社区 福建农林大学</p>
          <p>胡 清 金刚镇太子湖村 湖南文理学院</p>
          <p>何 钟 金刚镇金市社区 吉林大学</p>
          <p>杜小青 金刚镇太子湖村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>唐忠柱 金刚镇丹桂村 湖南大学</p>
          <p>李 文 金刚镇丹桂村 湖南工业大学</p>
          <p>刘玉梅 金刚镇金声社区 长沙理工大学</p>
          <p>谢霞辉 金刚镇金市社区 湖南理工学院</p>
          <p>杨新宇 金刚镇山虎村 湖南理工学院</p>
          <p>朱 倩 葛家乡马家湾村 湖南农业大学</p>
          <p>张常勇 葛家乡玉潭村 湖南工业大学</p>
          <p>刘雅静 葛家乡西宏村 湘潭大学</p>
          <p>熊巧玲 葛家乡西宏村 长沙医学院</p>
          <p>皮 良 葛家乡新源村 湘潭医科大学</p>
          <p>杨 涛 葛家乡大源村 湖南师范大学</p>
          <p>叶 钦 葛家乡乌石龙村 湖南科技学院</p>
          <p>田迪姣 葛家乡乌石龙村 华中师范大学</p>
          <p>陈 依 葛家乡新源村 吉首大学</p>
          <p>黎 英 太平桥镇宏源村 上海财经大学</p>
          <p>邓思情 太平桥镇唐家园村 南华大学</p>
          <p>邱 辉 太平桥镇锦美社区 衡阳师范学院</p>
          <p>袁 磊 太平桥镇太平社区 青岛理工大学</p>
          <p>刘思汝 太平桥镇锦美社区 湖南科技大学</p>
          <p>邓英健 枨冲镇沿河村 西南交通大学</p>
          <p>朱文松 枨冲镇牙际山村 湖南工业大学</p>
          <p>朱海锋 枨冲镇牙际山村 南华大学</p>
          <p>罗德意 枨冲镇红卫村 吉首大学</p>
          <p>李晓庆 枨冲镇新南桥村 湖南科技大学</p>
          <p>蒋礼园 枨冲镇三元村 湖南师范大学</p>
          <p>李 田 枨冲镇和平村 华侨大学</p>
          <p>唐 麟 枨冲镇和平村 南华大学</p>
          <p>刘良志 枨冲镇沿河村 湖南工程学院</p>
          <p>何雨晴 枨冲镇平息村 济宁医学院</p>
          <p>胡晓红 枨冲镇张家店村 西华师范大学</p>
          <p>刘雨玲 枨冲镇沿河村 长沙理工大学</p>
          <p>刘爱荣 枨冲镇沿河村 东华大学</p>
          <p>万 星 镇头镇土桥村 湖南大学</p>
          <p>肖 焱 镇头镇土桥村 衡阳师范学院</p>
          <p>赵 澜 镇头镇甘棠村 湘南学院</p>
          <p>唐金舟 镇头镇甘棠村 南华大学</p>
          <p>余慧敏 镇头镇金牌村 湖南科技大学</p>
          <p>王金玉 镇头镇金牌村 湖南科技大学</p>
          <p>陈 熳 镇头镇金牌村 湖南财政经济学院</p>
          <p>卢予恩 镇头镇金牌村 南京航天航空大学</p>
          <p>钟 涛 镇头镇跃龙村 河北联合大学</p>
          <p>刘恋阳 镇头镇田坪村 湖南第一师范学院</p>
          <p>施 雅 镇头镇南门村 湖南林业科技大学</p>
          <p>邓 姣 镇头镇双桥村 中国政法大学</p>
          <p>欧阳婷 镇头镇双桥村 湖南理工学院</p>
          <p>张 杉 镇头镇金田村 南华大学</p>
          <p>刘国文 镇头镇金田村 湖南商学院</p>
          <p>刘玉玲 镇头镇柏树村 中南林业科技大学</p>
          <p>罗 赛 镇头镇双桥村 吉首大学</p>
          <p>宾勇军 镇头镇北星村 湖南商学院</p>
          <p>袁 萌 镇头镇北星村 湖南第一师范学院</p>
          <p>陈 杏 镇头镇干口村 湖南师范大学</p>
          <p>刘 莹 镇头镇干口村 华中科技大学</p>
          <p>刘顺意 镇头镇江东村 吉首大学</p>
          <p>尹 平 镇头镇江东村 湖南科技大学</p>
          <p>欧阳晓薇 镇头镇双桥村 湖南第一师范学院</p>
          <p>易 静 普迹镇书院村 湖南文理学院</p>
          <p>张开兴 普迹镇大鸡头村 湖南文理学院</p>
          <p>黄 丽 普迹镇普泰村 湖南工业大学</p>
          <p>陈映羽 普迹镇五丰村 中央美术学院</p>
          <p>刘芳珏 普迹镇双洲村 湖南农业大学</p>
          <p>郑 露 普迹镇新街社区 湖南第一师范学院</p>
          <p>袁腾飞 普迹镇普官村 厦门理工学院</p>
          <p>王 芳 普迹镇古寺村 长沙财经学院</p>
          <p>张常意 普迹镇新府社区 湖南农业大学</p>
          <p>陈佳锋 普迹镇大鸡头村 湖南科技学院</p>
          <p>熊雨香 普迹镇大鸡头村 吉首大学</p>
          <p>周颖萍 普迹镇新府社区 湖南工业大学</p>
          <p>欧阳显登 普迹镇普官村 南华大学</p>
          <p>陈佳杰 普迹镇普泰村 武汉理工大学</p>
          <p>黎斯铭 普迹镇团结村 上海海事大学</p>
          <p>邹 玉 普迹镇普花村 南华大学</p>
          <p>阳 灿 普迹镇五丰村 云南师范大学</p>
          <p>陈晓红 普迹镇普花村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>刘 广 普迹镇双洲村 湖南农业大学</p>
          <p>曾 轶 普迹镇新府社区 湖南师范大学</p>
          <p>沈丽琪 普迹镇新街村 南昌大学</p>
          <p>吴洪香 普迹镇双洲村 湖南商学院</p>
          <p>尹金利 官桥镇保华村 常熟理工学院</p>
          <p>何 灿 官桥镇一江村 上海金融学院</p>
          <p>张 露 官桥镇八角亭村 华中科技大学</p>
          <p>易文武 官桥镇九龙村 重庆交通大学</p>
          <p>潘锦涛 官桥镇九龙村 吉林化工学院</p>
          <p>周 玲 官桥镇林塘村 南华大学</p>
          <p>刘 鑫 官桥镇新元村 湖南城市学院</p>
          <p>程 依 官桥镇苏故村 湘南学院</p>
          <p>刘 慧 官桥镇石灰嘴村 湖南科技大学</p>
          <p>黄亚利 官桥镇石灰嘴村 湖南工程学院</p>
          <p>宋 柳 官桥镇石灰嘴村 北京工商大学</p>
          <p>冯 浪 官桥镇德胜村 湖南科技大学</p>
          <p>潘晓东 官桥镇一江村 武汉理工大学</p>
          <p>李 丹 柏加镇楠洲村 西北工业大学</p>
          <p>陈索源 柏加镇仙湖村 湖南商学院</p>
          <p>刘秋名 柏加镇仙湖村 吉林大学</p>
          <p>李 根 柏加镇仙湖村 福州大学</p>
          <p>邹 博 洞阳镇西园社区 南华大学</p>
          <p>洪 鑫 洞阳镇砰山村 华中农业大学</p>
          <p>肖 婷 洞阳镇砰山村 吉首大学</p>
          <p>邓婷婷 洞阳镇砰山村 湖南工学院</p>
          <p>陈兰会 洞阳镇砰山村 湖南师范大学</p>
          <p>张 利 洞阳镇南园社区 湖南文理学院</p>
          <p>张琼枝 洞阳镇南园社区 吉首大学</p>
          <p>张念情 洞阳镇南园社区 南华大学</p>
          <p>汤 飒 洞阳镇长东村 邵阳学院</p>
          <p>李良苗 洞阳镇北园社区 湖南商学院</p>
          <p>邓双琼 洞阳镇龙洞村 湖南城市学院</p>
          <p>苏 思 洞阳镇洞阳社区 湖南商学院</p>
          <p>李 淼 洞阳镇东园社区 湘潭大学</p>
          <p>刘振辉 洞阳镇东园社区 同济大学</p>
          <p>张柔思 洞阳镇南园社区 长沙医学院</p>
          <p>李程锦 永安镇坪头村 南开大学</p>
          <p>柳 柳 永安镇水山村 湖南中医药大学</p>
          <p>孙红霞 永安镇水山村 长沙理工大学</p>
          <p>罗晓峰 永安镇永新社区 华中科技大学</p>
          <p>黄知恩 永安镇永新社区 湖南工学院</p>
          <p>刘 婷 永安镇西湖潭村 湘南学院</p>
          <p>蒋天保 永安镇西湖潭村 吉首大学</p>
          <p>李 朋 永安镇西湖潭村 湘南学院</p>
          <p>李 晴 永安镇坪头村 湖南科技大学</p>
          <p>李志敏 永安镇坪头村 长安大学</p>
          <p>苏美佳 永安镇礼耕村 武汉大学</p>
          <p>邓 艳 永安镇礼耕村 邵阳学院</p>
          <p>罗优平 永安镇永和村 南华大学</p>
          <p>柳成荫 永安镇丰裕社区 湖南理工学院</p>
          <p>罗永干 永安镇督正村 湖南理工学院</p>
          <p>欧阳坤 永安镇芦塘村 湖南人文科技学院</p>
          <p>宋悠悠 永安镇礼耕村 中南林业科技大学</p>
          <p>赵晓丹 北盛镇马战村 中南财经政法大学</p>
          <p>聂 嫔 北盛镇边洲村 北京联合大学</p>
          <p>曹丽珍 北盛镇乌龙社区 湘潭大学</p>
          <p>周 凯 北盛镇亚洲湖村 湖南工业大学</p>
          <p>朱时雨 北盛镇乌龙社区 北京工商大学</p>
          <p>邹 苗 北盛镇百塘村 湖南文理学院</p>
          <p>赵宗亮 北盛镇波扬村 湖南工业大学</p>
          <p>高 智 北盛镇马战村 华北电力大学</p>
          <p>陈鑫磊 北盛镇拔茅村 湖南女子学院</p>
          <p>张湘玉 北盛镇燕舞村 湖南商学院</p>
          <p>张鹏程 北盛镇卓然村 湖南城市学院</p>
          <p>陈锦涛 北盛镇拔茅村 湖南财政经济学院</p>
          <p>周思路 北盛镇城市社区 湖南女子学院</p>
          <p>罗 杰 北盛镇百塘村 湖南农业大学</p>
          <p>张 婷 北盛镇燕舞村 湖南第一师范学院</p>
          <p>苏 笑 北盛镇环园村 湖南师范大学</p>
          <p>周 姣 北盛镇窑金村 湖南财政经济学院</p>
          <p>张璐斯 北盛镇窑金村 邵阳学院</p>
          <p>许 晓 北盛镇卓然村 湖南文理学院</p>
          <p>鲁超男 北盛镇仓盛社区 山西大学</p>
          <p>许 娟 北盛镇边洲村 湖南工业大学</p>
          <p>罗 妍 北盛镇联芳村 吉首大学</p>
          <p>聂优屏 北盛镇联芳村 湖南文理学院</p>
          <p>邹齐眉 北盛镇百塘村 衡阳师范学院</p>
          <p>刘 晓 沙市镇赤马村 湖南人文科技学院</p>
          <p>黄晓峰 沙市镇友助村 湖南文理学院</p>
          <p>屈梦沂 沙市镇友助村 湖南科技大学</p>
          <p>王 伟 沙市镇长兴社区 北京化工大学</p>
          <p>黄 玉 沙市镇长兴社区 长沙理工大学</p>
          <p>彭 昱 沙市镇莲塘村 湖南财政经济学院</p>
          <p>张 斌 沙市镇莲塘村 湖南人文科技学院</p>
          <p>李 旭 沙市镇龙凤村 湖南理工学院</p>
          <p>刘一汀 沙市镇龙凤村 湖南理工学院</p>
          <p>张 淼 沙市镇黄花村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>张 红 沙市镇沙市社区 燕山大学</p>
          <p>李辉群 沙市镇沙市社区 湖南师范大学</p>
          <p>肖小艳 沙市镇秀山社区 湖南师范大学</p>
          <p>罗温妮 沙市镇秀山社区 湖南涉外经济学院</p>
          <p>张自成 沙市镇秀山社区 吉首大学</p>
          <p>张玉平 沙市镇秀山社区 衡阳师范学院</p>
          <p>陈 果 沙市镇秀山社区 湖南工学院</p>
          <p>罗 丹 沙市镇东门村 长沙理工大学</p>
          <p>李沅流 沙市镇白水村 湖南文理学院</p>
          <p>熊柳清 沙市镇白水村 湖南师范大学</p>
          <p>龙 丹 沙市镇敦睦村 湖南人文科技学院</p>
          <p>屈淼鑫 沙市镇友助村 邵阳学院</p>
          <p>罗桂珍 沙市镇荷芳村 湖南科技大学</p>
          <p>童 辉 沙市镇中洲村 湘潭大学</p>
          <p>彭 雄 沙市镇中洲村 南华大学</p>
          <p>喻智想 沙市镇杨林村 内蒙古农业大学</p>
          <p>喻鹏亮 沙市镇杨林村 湘潭大学</p>
          <p>罗 巧 沙市镇河背社区 湖南农业大学</p>
          <p>罗思思 沙市镇河背社区 北京联合大学</p>
          <p>罗自强 沙市镇秧田村 湖南工学院</p>
          <p>罗芳芳 沙市镇秧田村 长沙学院</p>
          <p>高美霞 张坊镇人溪村 西华师范大学</p>
          <p>孙江林 淳口镇黄荆坪村 长沙师范学院</p>
          <p>吉鸿江 淳口镇黄荆坪村 湖南第一师范学院</p>
          <p>邓序昶 淳口镇鹤源社区 湖南理工学院</p>
          <p>戴韶雨 淳口镇向坪村 湖北工程大学</p>
          <p>熊 哲 淳口镇金源村 大连理工大学</p>
          <p>戴圣兰 淳口镇同辉村 中南大学</p>
          <p>李 俊 淳口镇同辉村 湖南文理学院</p>
          <p>李远征 淳口镇山田新村 中国石油大学</p>
          <p>戴 满 淳口镇山田新村 湖南城市学院</p>
          <p>冯 艳 淳口镇炉烟村 吉首大学</p>
          <p>林 丹 淳口镇高田村 湘南大学</p>
          <p>周 颖 淳口镇高田村 湘潭大学</p>
          <p>朱 丰 淳口镇鹤源社区 重庆交通大学</p>
          <p>徐 云 淳口镇鸭头村 南华大学</p>
          <p>陈舒洁 淳口镇鸭头村 衡阳师范学院</p>
          <p>吴 媛 淳口镇狮岩村 湘南学院</p>
          <p>王辉赳 淳口镇炉烟村 武汉理工大学</p>
          <p>张 藩 淳口镇农大社区 湖南科技大学</p>
          <p>朱佳佳 淳口镇农大社区 山东建筑大学</p>
          <p>肖瑶玲 淳口镇杨柳村 中南林业科技大学</p>
          <p>肖诗意 淳口镇杨柳村 湖南科技大学</p>
          <p>彭新建 淳口镇羊古滩社区 吉首大学</p>
          <p>易松荣 淳口镇羊古滩社区 湖北理工大学</p>
          <p>易俊杰 淳口镇羊古滩社区 湖南警察学院</p>
          <p>易正翼 淳口镇高田村 湖南科技学院</p>
          <p>张 聪 淳口镇鸭头村 上海同济大学</p>
          <p>张霞玲 淳口镇鸭头村 湘潭大学</p>
          <p>罗 叶 淳口镇南冲村 湘潭大学</p>
          <p>戴欢细 淳口镇山田村 天津商业大学</p>
          <p>林 晓 淳口镇谢家村 四川大学</p>
          <p>朱 莉 淳口镇鹤源社区 湘潭大学</p>
          <p>徐楚英 淳口镇炉烟村 湖南农业大学</p>
          <p>于雄辉 蕉溪乡水源村 武汉理工大学</p>
          <p>吴炎炎 蕉溪乡水源村 东北大学</p>
          <p>任盛艳 蕉溪乡金云村 湖南财政经济学院</p>
          <p>李 磊 蕉溪乡金云村 长沙理工大学</p>
          <p>崔晓玲 蕉溪乡高升村 湖南第一师范学院</p>
          <p>周 灿 蕉溪乡高升村 湖南文理学院</p>
          <p>欧阳锋 蕉溪乡高升村 海南大学</p>
          <p>黎 思 蕉溪乡高升村 衡阳师范学院</p>
          <p>肖宁宁 蕉溪乡常丰村 中南林业科技大学</p>
          <p>潘 望 蕉溪乡常丰村 湖南城市学院</p>
          <p>李丽臣 蕉溪乡常丰村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>沈佳佳 龙伏镇石柱峰村 湖南工程学院</p>
          <p>沈怀笑 龙伏镇石柱峰村 湖南科技大学</p>
          <p>李 潇 龙伏镇相市村 衡阳师范学院</p>
          <p>张萍萍 龙伏镇相市村 湖南商学院</p>
          <p>张保锋 龙伏镇达峰村 郑州大学</p>
          <p>贺利芳 龙伏镇达峰村 湖南城市学院</p>
          <p>徐梓阳 龙伏镇焦桥村 哈尔滨工业大学</p>
          <p>徐 玲 龙伏镇焦桥村 徐州医学院</p>
          <p>李佳兴 龙伏镇新开村 湖南理工学院</p>
          <p>沈 婷 龙伏镇新开村 长沙医学院</p>
          <p>周杰强 龙伏镇泮春社区 湖南工学院</p>
          <p>柳天成 龙伏镇泮春社区 中南大学</p>
          <p>刘彩虹 龙伏镇石江村 长沙医学院</p>
          <p>戴嘉禾 龙伏镇柘庄村 武汉大学</p>
          <p>周婉珠 龙伏镇柘庄村 湖南中医药大学</p>
          <p>孔碧玲 龙伏镇尚埠村 湖南文理学院</p>
          <p>邱湘水 龙伏镇尚埠村 湖南理工学院</p>
          <p>李 耿 龙伏镇龙伏村 武汉大学</p>
          <p>傅津津 龙伏镇龙伏村 湖南理工学院</p>
          <p>武婷辉 龙伏镇坪上村 中南林业科技大学</p>
          <p>武 颖 龙伏镇坪上村 吉首大学</p>
          <p>吴 云 社港镇浏北村 湖南大学</p>
          <p>廖永美 社港镇浏北村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>王 灿 社港镇浏北村 吉首大学</p>
          <p>周伟松 社港镇汇源村 郑州大学</p>
          <p>周 强 社港镇合盛村 长沙医学院</p>
          <p>廖 静 社港镇清江村 湖南女子学院</p>
          <p>喻 珍 社港镇清江村 湖南财政经济学院</p>
          <p>曹凯文 社港镇清江村 铜仁学院</p>
          <p>焦国庆 社港镇清源村 青岛工学院</p>
          <p>訚闪闪 社港镇社港社区 湘南学院</p>
          <p>王慧玲 社港镇社港社区 山西中医学院</p>
          <p>喻 珏 社港镇镇北社区 中南林业科技大学</p>
          <p>寻 峰 社港镇源田村 中国地质大学</p>
          <p>周 敏 社港镇社港村 湘潭大学</p>
          <p>徐星星 社港镇丹霞村 安徽工程大学</p>
          <p>徐村山 社港镇丹霞村 南京理工大学</p>
          <p>徐 平 社港镇丹霞村 武汉科技大学</p>
          <p>徐 鑫 社港镇丹霞村 湘潭大学</p>
          <p>徐 清 社港镇丹霞村 湖南理工学院</p>
          <p>寻金峰 社港镇源田村 吉首大学</p>
          <p>李宣庆 社港镇永兴村 湘南学院</p>
          <p>寻 涛 社港镇永兴村 湖南城市学院</p>
          <p>杨阿姣 社港镇石牛村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>周志平 社港镇新光社区 安徽农业大学</p>
          <p>左精武 社港镇淮洲村 长沙学院</p>
          <p>寻利珍 社港镇浏北村 湖南工学院</p>
          <p>李孝华 三口镇华湘村 郑州大学</p>
          <p>张双平 官桥镇集镇社区 赣南师范学院</p>
          <p>黄丽 官桥镇石灰嘴村 南华大学</p>
          <p>王天宝 沿溪镇大光居委会 陕西理工大学</p>
          <p>周仁俊 官渡镇新安街居委会 湖南涉外经济学院</p>
          <p>吴新宇 淳口镇狮岩村 湖南科技大学</p>
          <p>高 峰 葛家乡乌石龙村 湖南科技大学</p>
          <p>孔鳞燕 达浒镇金石村 湖南城市学院</p>
          <p>吴 涛 中和镇中和村 萍乡学院</p>
          <p>罗 吉 古港镇仙洲村 华东理工大学</p>
          <p>罗 浩 镇头镇金牌村 湖南理工学院</p>
          <p>邹永平 达浒镇书香村 湖南科技大学</p>
          <p>赵 明 张坊镇上洪社区 湖南中医药大学</p>
          <p>张慧兰 张坊镇陈桥村 湖南科技大学</p>
          <p>李菊香 张坊镇七星岭村 湖南科技大学</p>
          <p> 宁乡县</p>
          <p>姓名 家庭住址 录取院校</p>
          <p>陈佳 大屯营乡新民村 湖南城市学院</p>
          <p>陈铭 大屯营乡靳兴村 湖南工程学院</p>
          <p>张柯 大屯营乡石家湾村 中南林业科技大学</p>
          <p>卢冬亮 大屯营乡靳兴村 中南大学</p>
          <p>崔彦凯 大屯营乡大屯营村 长江大学</p>
          <p>肖超 大屯营乡宗一村 湖南第一师范学院</p>
          <p>李胜 大屯营乡宗一村 武汉体育学院</p>
          <p>谭夏雨 大屯营乡天里村 山东理工大学</p>
          <p>卢恋 大屯营乡天里村 湖南科技大学</p>
          <p>蒋珂 大屯营乡三仙坳村 邵阳学院</p>
          <p>刘晓 大屯营乡白洋村 湖南商学院</p>
          <p>李英 大屯营乡大屯营村 中南林业科技大学</p>
          <p>王竞 大屯营乡梅湖村 湖南女子学院</p>
          <p>刘也 大屯营乡梅湖村 广州美术学院</p>
          <p>杨晓慧 大屯营乡韶光村 湖南工业大学</p>
          <p>丁波 大屯营乡河西村 长沙学院</p>
          <p>崔艳 大屯营乡宗一村 湖南理工学院</p>
          <p>夏令 大屯营乡天里村 湖南工程学院</p>
          <p>李潞峰 大屯营乡石家湾村 湖南科技大学</p>
          <p>成坚炼 大屯营乡梅湖村 湖南科技大学</p>
          <p>李溪娇 道林镇华鑫市村 湖南理工大学</p>
          <p>戴婵 道林镇鑫星村 山西财经大学</p>
          <p>张轩 道林镇天石村 东北农业大学</p>
          <p>罗国庆 道林镇天石村 湖南工业大学</p>
          <p>蒋芳 道林镇天石村 吉首大学</p>
          <p>戴芳 道林镇垅枫村 湖南师范大学</p>
          <p>刘婷 道林镇启仁村 湖南文理学院</p>
          <p>邹敏 道林镇富豪村 郑州大学</p>
          <p>黄书琴 道林镇河清村 湖南师范大学</p>
          <p>崔意纯 道林镇河清村 湖南商学院</p>
          <p>谢珍 道林镇烧汤河村 湖南农业大学</p>
          <p>王赛 道林镇善山岭村 湖南工程学院</p>
          <p>张慧 道林镇清石村 华中科技大学</p>
          <p>杨浪 道林镇天石村 湖南工学院</p>
          <p>崔舒婷 道林镇奇石村 湖南财政经济学院</p>
          <p>罗炬 道林镇鑫星村 湖南工学院</p>
          <p>曾文辉 道林镇靳水村 南昌大学</p>
          <p>周佳 道林镇河清村 四川农业大学</p>
          <p>颜燕 道林镇金华村 湖南科技大学</p>
          <p>吴广 道林镇善山岭村 湖南工业大学</p>
          <p>何银 道林镇华鑫市村 山东政法学院</p>
          <p>王丹 道林镇善山岭村 湖南工业大学</p>
          <p>蒋赛先 花明楼镇常青村 湖南中医药大学</p>
          <p>殷倩 花明楼镇芙蓉寨村 湖南城市学院</p>
          <p>杨慧娟 花明楼镇双树村 邵阳学院</p>
          <p>易湘婷 花明楼镇杨林村 湖南文理学院</p>
          <p>吴云煐 花明楼镇三江村 湖南师范大学</p>
          <p>何欢 花明楼镇一新村 邵阳学院</p>
          <p>汤媚林 花明楼镇竹湖村 西安工程大学</p>
          <p>钟名 花明楼镇靳源村 湖南理工学院</p>
          <p>肖凡 花明楼镇石立村 吉林大学</p>
          <p>刘文 花明楼镇朱石桥村 山西医科大学</p>
          <p>刘盼 花明楼镇戚佳山村 湖南农业大学</p>
          <p>杨浩 花明楼镇靳江村 西安交通大学</p>
          <p>黄容 花明楼镇二桥村 湖南农业大学</p>
          <p>刘凯 花明楼镇炭子冲村 长沙理工大学</p>
          <p>易含舟 花明楼镇石立村 湖南师范大学</p>
          <p>杨珊 花明楼镇二桥村 湖南科技大学</p>
          <p>刘宏威 花明楼镇三江村 河南理工大学</p>
          <p>黄杰 花明楼镇炭子冲村 湖南农业大学</p>
          <p>周戴泉 花明楼镇石立村 湖南城市学院</p>
          <p>周英姿 花明楼镇二桥村 湖南商学院</p>
          <p>鲁晓威 花明楼镇常青村 武汉理工大学</p>
          <p>魏芸彦 花明楼镇社区 湖南女子学院</p>
          <p>罗云 花明楼镇金元村 湖南师范大学</p>
          <p>邝婷 花明楼镇金元村 湖南理工学院</p>
          <p>成应杰 花明楼镇花明楼村 湖南师范大学</p>
          <p>易昱 花明楼镇花明楼村 湖南女子学院</p>
          <p>田楚 花明楼镇花明楼村 吉首大学</p>
          <p>齐祥 花明楼镇花明楼村 湖南工业大学</p>
          <p>唐有钱 东湖塘镇麻山村 湖南工程学院</p>
          <p>钟惠 东湖塘镇东湖社区 天津南开大学</p>
          <p>洪芳宇 东湖塘镇陶家湾村 中南大学</p>
          <p>刘敏 东湖塘镇泉湾村 湖南工程学院</p>
          <p>蒋国 东湖塘镇许家坝村 湖南师范大学</p>
          <p>刘翠蓉 东湖塘镇泉山村 湖南商学院</p>
          <p>杨光强 东湖塘镇泉山村 湖南科技大学</p>
          <p>贺元衡 东湖塘镇秦塘村 中国矿业大学</p>
          <p>汤鑫 东湖塘镇泉湾村 湖南科技大学</p>
          <p>李敏 东湖塘镇西冲山村 湖南女子学院</p>
          <p>李宁 东湖塘镇牛山村 长沙理工大学</p>
          <p>张意 东湖塘镇火扇村 湖南工学院</p>
          <p>谭稀琳 东湖塘镇火扇村 湖南城市学院</p>
          <p>闵巧玲 东湖塘镇南竹村 周口师范学院</p>
          <p>陶亚娟 东湖塘镇许家坝村 中国医科大学</p>
          <p>唐婷 东湖塘镇麻山村 湖南文理学院</p>
          <p>张静 夏铎铺镇新一家村 湖南城市学院</p>
          <p>闵洛 夏铎铺镇凤凰村 湖南理工学院</p>
          <p>袁天乐 夏铎铺镇六度庵村 湘潭大学</p>
          <p>秦聪 夏铎铺镇天马新村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>洪焯辉 夏铎铺镇天马新村 湖南城市学院</p>
          <p>梁金 夏铎铺镇长丰村 长沙理工大学</p>
          <p>周俊 夏铎铺镇嵇龙村 武汉理工大学</p>
          <p>王璐 夏铎铺镇三桥村 长沙理工大学</p>
          <p>陈乐 夏铎铺镇嵇龙村 湘潭大学</p>
          <p>刘年华 夏铎铺镇福安村 吉林农业大学</p>
          <p>罗灿 夏铎铺镇三桥村 中国石油大学</p>
          <p>赵开强 夏铎铺镇兴旺村 湖南工程学院</p>
          <p>秦忍超 夏铎铺镇高新村 邵阳学院</p>
          <p>邓佳欣 夏铎铺镇夏铎铺社区 湖南人文科技学院</p>
          <p>谭怡 夏铎铺镇福安村 湖南工业大学</p>
          <p>谈娟 夏铎铺镇三桥村 湖南工程学院</p>
          <p>杨利玉 夏铎铺镇嵇龙村 中南林业科技大学</p>
          <p>鲁雨晴 夏铎铺镇六度庵村 湖南科技学院</p>
          <p>彭浩 金洲镇沩桥村 衡阳师范学院</p>
          <p>付灿 金洲镇沩桥村 衡阳师范学院</p>
          <p>陈姣 金洲镇颜塘村 湖南农业大学</p>
          <p>邓启 金洲镇颜塘村 西南大学</p>
          <p>江笛 金洲镇双金村 吉首大学</p>
          <p>李安 金洲镇坪石村 湖南财政经济学院</p>
          <p>刘瑛 金洲镇箭楼村 郑州大学</p>
          <p>刘佩洁 金洲镇同兴村 湖南理工学院</p>
          <p>钟铖 金洲镇全民社区 湖南工业大学</p>
          <p>尹丰彬 金洲镇龙桥村 西安交通大学</p>
          <p>向琴 金洲镇关山社区 吉首大学</p>
          <p>刘思怡 金洲镇坪石村 华中农业大学</p>
          <p>程潜 双江口镇双东村 湖南警察学院</p>
          <p>程澜 双江口镇山园村 湖南警察学院</p>
          <p>曾俊伟 双江口镇檀树湾村 中南大学</p>
          <p>后楠欣 双江口镇白玉村 湘潭大学</p>
          <p>彭洁 双江口镇双福村 湖南第一师范学院</p>
          <p>周勇 双江口镇长联村 天津体育学院</p>
          <p>胡慧宁 双江口镇高田寺村 湖南财政经济学院</p>
          <p>李宏强 双江口镇杨柳桥村 邵阳学院</p>
          <p>陈琳 双江口镇双青村 南华大学</p>
          <p>宇婷 双江口镇双青村 衡阳师范学院</p>
          <p>张佩 双江口镇长兴村 湖南工业大学</p>
          <p>彭懿 双江口镇高田寺村 南京理工大学</p>
          <p>娄启 双江口镇长兴村 邵阳学院</p>
          <p>肖望 双江口镇双福村 重庆学院</p>
          <p>熊亚平 双江口镇双江口村 东北林业大学</p>
          <p>占青 双江口镇长联村 湖南城市学院</p>
          <p>周旺 双江口镇五一村 武汉理工大学</p>
          <p>余磊 双江口镇杨柳桥村 中南林业科技大学</p>
          <p>熊袆 双江口镇白玉村 湖南科技大学</p>
          <p>何诗 双江口镇双东村 湖南中医药大学</p>
          <p>秦瑶 双江口镇新香村 湖南科技大学</p>
          <p>彭娟 双江口镇新香村 衡阳师范学院</p>
          <p>杨帆 朱良桥乡左家山村 长沙医学院</p>
          <p>胡乘风 朱良桥乡兴桂村 厦门大学</p>
          <p>殷灿 朱良桥乡兴桂村 华中农业大学</p>
          <p>范舒婷 朱良桥乡南塘村 湖南商学院</p>
          <p>周姣 朱良桥乡罗巷新村 长沙学院</p>
          <p>刘勇 朱良桥乡云济村 吉林大学</p>
          <p>周敏行 朱良桥乡朱良桥村 湖南商学院</p>
          <p>赵丹 朱良桥乡莲花山村 湖南科技大学</p>
          <p>周舟 朱良桥乡莲花山村 江西财经大学</p>
          <p>杨铁 朱良桥乡南塘村 湖南人文科技学院</p>
          <p>周胜 朱良桥乡新颜村 湖南城市学院</p>
          <p>刘鑫 朱良桥乡新颜村 湖南文理学院</p>
          <p>彭泽 朱良桥乡罗巷新村 湖南科技学院</p>
          <p>肖念东 朱良桥乡罗巷新村 湖南工业大学</p>
          <p>赵浩 菁华铺乡龙王村 湖南财政经济学院</p>
          <p>杨巧利 菁华铺乡泗海村 湖南财政经济学院</p>
          <p>潘海滨 菁华铺乡陈家桥村 菏泽学院</p>
          <p>邱文 菁华铺乡陈家桥村 湖南人文科技学院</p>
          <p>贺冬 菁华铺乡泗海村 天津师范大学</p>
          <p>彭卓 菁华铺乡桃林桥村 衡阳师范学院</p>
          <p>李杰 菁华铺乡八家湾村 辽宁工程技术大学</p>
          <p>陈克文 菁华铺乡万龙村 济南大学</p>
          <p>李小聪 菁华铺乡菁华铺村 中南大学</p>
          <p>贺乐 菁华铺乡菁华铺村 怀化学院</p>
          <p>黄宇 菁华铺乡洪仑山村 湖南城市学院</p>
          <p>卢晓铃 菁华铺乡付家塘村 长沙理工大学</p>
          <p>孟霞 菁华铺乡洪仑山村 湖南第一师范学院</p>
          <p>曾荣 菁华铺乡嶂山村 湖南大学</p>
          <p>孟鑫 菁华铺乡洪仑山村 淮海工学院</p>
          <p>谢伟 菁华铺乡陈家桥村 中国农业大学</p>
          <p>贺茂钦 菁华铺乡泗海村 海口经济学院</p>
          <p>胡俊宇 菁华铺乡陈家桥村 哈尔滨工业大学</p>
          <p>黄湘宇 菁华铺乡菁华铺村 湖南工学院</p>
          <p>张聪 回龙铺镇森金村 湖南科技大学</p>
          <p>易浩伦 回龙铺镇黄山村 中国地质大学</p>
          <p>谢艳 回龙铺镇天鹅村 衡阳师范学院</p>
          <p>杨干 回龙铺镇东车村 湖南工学院</p>
          <p>罗杰 回龙铺镇黄山村 华中科技大学</p>
          <p>高利茹 回龙铺镇黄山村 聊城大学</p>
          <p>廖赛 回龙铺镇新开河村 安阳工学院</p>
          <p>陈蓉 回龙铺镇袁家河村 湖南工业学院</p>
          <p>周石 回龙铺镇华田村 中国海洋大学</p>
          <p>易胜男 回龙铺镇沩河村 井冈山大学</p>
          <p>杜思明 回龙铺镇泉福村 集美大学</p>
          <p>谢凡 回龙铺镇回龙铺村 长沙理工大学</p>
          <p>郑瑶 回龙铺镇回龙铺村 怀化学院</p>
          <p>喻姣龙 回龙铺镇万寿山社区 中北大学</p>
          <p>陈波 回龙铺镇左家河村 南华大学</p>
          <p>杨浩 回龙铺镇左家河村 湖南大学</p>
          <p>郑海 回龙铺镇白云新村 山东大学</p>
          <p>徐天琪 回龙铺镇白云新村 广东海洋大学</p>
          <p>李坚 煤炭坝镇菖丝村 湖南科技学院</p>
          <p>颜娟 煤炭坝镇菖丝村 湖南工学院</p>
          <p>贺思麟 煤炭坝镇菖丝村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>何茂藤 煤炭坝镇贺家湾村 清华大学</p>
          <p>贺曙春 煤炭坝镇贺石桥村 东北林业大学</p>
          <p>贺银辉 煤炭坝镇贺石桥村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>胡汝琼 煤炭坝镇贺石桥村 湖南城市学院</p>
          <p>蔡邦 煤炭坝镇贺石桥村 长沙理工大学</p>
          <p>张映 煤炭坝镇煤炭坝社区 四川师范大学</p>
          <p>谢鑫宇 煤炭坝镇楠竹山村 南华大学</p>
          <p>胡新宁 煤炭坝镇石新村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>蔡亮纯 煤炭坝镇双龙村 遵义医学院</p>
          <p>吴湘 煤炭坝镇砖塘村 湖南科技大学</p>
          <p>杨逍 煤炭坝镇砖塘村 吉首大学</p>
          <p>贺苗 煤炭坝镇龙石村 贵州师范大学</p>
          <p>潘攀 煤炭坝镇付家冲村 邵阳学院</p>
          <p>张科 煤炭坝镇付家冲村 南京航空航天大学</p>
          <p>陈树林 煤炭坝镇傅家冲村 天津体育学院</p>
          <p>贺可 煤炭坝镇贺石桥村 湖南理工学院</p>
          <p>李慧琳 煤炭坝镇措树村 西北工业大学</p>
          <p>谢佳陵 煤炭坝镇贺家湾村 湖南工学院</p>
          <p>陈绚 坝塘镇油麻田村 武汉理工大学</p>
          <p>喻琼华 坝塘镇铺岭村 湖南工程学院</p>
          <p>曾琼 坝塘镇繁荣村 湖南工业大学</p>
          <p>丁鹏 坝塘镇龙佳村 邵阳学院</p>
          <p>王章华 坝塘镇保安村 湖南城市学院</p>
          <p>王金花 坝塘镇早安村 湖南师范大学</p>
          <p>万丽芳 坝塘镇坝塘村 湖南师范大学</p>
          <p>袁少华 坝塘镇长新村 湖南师范大学</p>
          <p>孙文强 坝塘镇坝塘村 湖南科技学院</p>
          <p>唐样红 坝塘镇沿江村 湘南大学</p>
          <p>谢人杰 坝塘镇金洲村 郑州大学</p>
          <p>徐杜娟 坝塘镇油麻田村 湖南人文科技学院</p>
          <p>易波 坝塘镇金河村 湖南理工学院</p>
          <p>彭幸海 南田坪乡南田坪村 长沙理工大学</p>
          <p>唐万强 南田坪乡南田坪村 湖南城市学院</p>
          <p>廖劲 南田坪乡南田坪村 湖南城市学院</p>
          <p>黎宁洲 南田坪乡军里村 湖南文理学院</p>
          <p>童国华 南田坪乡洋西村 湖南第一师范学院</p>
          <p>何花 南田坪乡竹山村 湖南中医药大学</p>
          <p>罗容 南田坪乡竹山村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>黄娇莺 南田坪乡红桃村 赣南大学</p>
          <p>赵志平 南田坪乡横田村 邵阳学院</p>
          <p>周南 南田坪乡横田村 湖南城市学院</p>
          <p>廖永丰 南田坪乡横田村 湖南城市学院</p>
          <p>张雅倩 南田坪乡南田坪村 吉首大学</p>
          <p>张海波 南田坪乡锡福村 长沙理工大学</p>
          <p>唐望 南田坪乡锡福村 湖南师范大学</p>
          <p>廖婉丽 南田坪乡洋西村 中南林业科技大学</p>
          <p>赵显修 南田坪乡宜坪村 吉林大学</p>
          <p>曾伟 南田坪乡军里村 湖南科技大学</p>
          <p>朱建佳 南田坪乡宜坪村 湖南科技大学</p>
          <p>张美龄 南田坪乡横田村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>宋海娓 资福乡华宝村 湖南科技大学</p>
          <p>黎赛男 资福乡双柳村 湘潭大学</p>
          <p>张也 资福乡双柳村 湖南师范大学</p>
          <p>张红艳 资福乡七星村 湖南第一师范学院</p>
          <p>胡仪 资福乡龙马村 河北工程大学</p>
          <p>黄湘 资福乡合星村 湖南财政经济学院</p>
          <p>彭翠 资福乡合星村 南京理工大学</p>
          <p>丁利 资福乡窑里村 湖南师范大学</p>
          <p>宋依乐 资福乡清泉河村 湖南城市学院</p>
          <p>娄奇 资福乡珊瑚冲村 中北大学</p>
          <p>彭珊 资福乡珊瑚冲村 湖南科技大学</p>
          <p>周宇 资福乡万福村 湘潭大学</p>
          <p>朱晓玲 资福乡大红村 湖北科技大学</p>
          <p>欧幸军 资福乡江泉村 南华大学</p>
          <p>朱正华 资福乡江泉村 湖南工业大学</p>
          <p>张剑峰 资福乡双柳村 湖南人文科技学院</p>
          <p>张峰 资福乡七星村 吉首大学</p>
          <p>欧阳莹玉 资福乡双柳村 湖南商学院</p>
          <p>雷杰 资福乡双柳村 湖南人文科技学院</p>
          <p>喻拓夏 偕乐桥镇八石村 兰州大学</p>
          <p>张鸽 偕乐桥镇福建村 湖南科技大学</p>
          <p>蒋翰 偕乐桥镇将军村 西南交通大学</p>
          <p>黎鹏 偕乐桥镇将军村 湖南中医药大学</p>
          <p>蒋世奇 偕乐桥镇金农村 怀化学院</p>
          <p>周放 偕乐桥镇金农村 东北农业大学</p>
          <p>蒋中锋 偕乐桥镇金农村 湖南大学</p>
          <p>黄点 偕乐桥镇金农村 湖南第一师范学院</p>
          <p>王宁 偕乐桥镇康宁村 湖南财政经济学院</p>
          <p>汪柔 偕乐桥镇双盆村 吉林农业大学</p>
          <p>黄年峰 偕乐桥镇双盆村 吉首大学</p>
          <p>喻孟熊 偕乐桥镇偕乐社区 湖南农业大学</p>
          <p>喻杜 偕乐桥镇偕乐社区 湖南工业大学</p>
          <p>喻启华 偕乐桥镇偕乐社区 中国农业大学</p>
          <p>黎楚萱 偕乐桥镇偕乐社区 中南林业科技大学</p>
          <p>余畅 偕乐桥镇汾华村 华中师范大学</p>
          <p>喻晓丹 偕乐桥镇汾华村 湖南工业大学</p>
          <p>周晓红 偕乐桥镇偕乐社区 金陵科技学院</p>
          <p>余谦 偕乐桥镇汾华村 南昌理工学院</p>
          <p>陶吉 偕乐桥镇金农村 中国药科大学</p>
          <p>喻谱荣 偕乐桥镇八石村 湖南工学院</p>
          <p>余娟 偕乐桥镇竹田村 东北农业大学</p>
          <p>陈玉婷 偕乐桥镇金农村 湖南城市学院</p>
          <p>周杏 灰汤镇双建村 吉林农业科技学院</p>
          <p>刘梦蝶 灰汤镇双建村 湖南财政经济学院</p>
          <p>张宇 灰汤镇双建村 西北工业大学</p>
          <p>陶湘 灰汤镇泉江村 湖南师范大学</p>
          <p>周玉萍 灰汤镇泉江村 山东大学</p>
          <p>张盛宇 灰汤镇泉江村 中国石油大学</p>
          <p>叶娟 灰汤镇宁南村 湖南师范大学</p>
          <p>刘文军 灰汤镇花果村 湖南工业大学</p>
          <p>刘思雅 灰汤镇花果村 湖南商学院</p>
          <p>叶巧 灰汤镇宁南村 湖南城市学院</p>
          <p>颜翠婷 灰汤镇宁南村 邵阳学院</p>
          <p>陶胜强 灰汤镇泉江村 华中师范大学</p>
          <p>成魏芳 灰汤镇汤泉社区 湖南城市学院</p>
          <p>喻畅 双凫铺镇回龙山村 湖南警察学院</p>
          <p>袁婷瑶 双凫铺镇回龙山村 湖南城市学院</p>
          <p>胡蓉 双凫铺镇合轩村 吉林农业大学</p>
          <p>朱胜男 双凫铺镇合轩村 长江大学</p>
          <p>任水红 双凫铺镇合轩村 长沙医学院</p>
          <p>胡靖 双凫铺镇麦田村 湖南工程学院</p>
          <p>韩鹏 双凫铺镇麦田村 湘潭大学</p>
          <p>王敏 双凫铺镇麦田村 四川大学</p>
          <p>唐琼 双凫铺镇泉井村 湖南中医药大学</p>
          <p>李飞凤 双凫铺镇泉井村 湘潭大学</p>
          <p>傅正端 双凫铺镇双燕村 南华大学</p>
          <p>周艳 双凫铺镇双燕村 长沙学院</p>
          <p>潘思 双凫铺镇江河村 中南大学</p>
          <p>张晓晴 双凫铺镇余新村 湖南农业大学</p>
          <p>杨君 双凫铺镇余新村 长沙医学院</p>
          <p>邓杏锋 双凫铺镇月华村 湖南工程学院</p>
          <p>彭怡玲 双凫铺镇粟溪村 湖南科技学院</p>
          <p>刘赛 双凫铺镇粟溪村 湖南科技学院</p>
          <p>潘思蓉 双凫铺镇粟溪村 石河子大学</p>
          <p>谢方 双凫铺镇回龙山村 长沙医学院</p>
          <p>黄红 双凫铺镇江河村 湖南城市学院</p>
          <p>王舟 双凫铺镇江河村 扬州大学</p>
          <p>李赵文 双凫铺镇双桂村 湘潭大学</p>
          <p>朱世林 大成桥镇青泉社区 天津理工大学</p>
          <p>陈晓峰 大成桥镇青泉社区 中国石油大学</p>
          <p>陈高 大成桥镇玉河村 邵阳学院</p>
          <p>谈丹 大成桥镇玉新村 湖南农业大学</p>
          <p>杨杰娟 大成桥镇大成桥村 湖南财政经济学院</p>
          <p>周奇 大成桥镇梅鸣村 湖南科技大学</p>
          <p>左倩 大成桥镇梅鸣村 湖南师范大学</p>
          <p>张美玲 大成桥镇鹊山村 长沙理工大学</p>
          <p>彭湘 大成桥镇鹊山村 华中科技大学</p>
          <p>贺喜常 大成桥镇永盛村 湖南中医药大学</p>
          <p>易婷 大成桥镇成功塘村 长沙学院</p>
          <p>杨静 大成桥镇成功塘村 华中农业大学</p>
          <p>张鸿 大成桥镇二泉村 湖南师范大学</p>
          <p>谭莹 大成桥镇永盛村 湖南第一师范学院</p>
          <p>欧志豪 喻家坳乡神武村 西南交通大学</p>
          <p>李硕凡 喻家坳乡神武村 湖南警察学院</p>
          <p>陈国胜 喻家坳乡神武村 湖南第一师范学院</p>
          <p>欧一方 喻家坳乡喻家坳村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>许雅芝 喻家坳乡喻家坳村 湖南工程学院</p>
          <p>胡玲 喻家坳乡仁泉村 吉首大学</p>
          <p>谢奇 喻家坳乡仁泉村 吉首大学</p>
          <p>谢雄 喻家坳乡太平山村 武汉大学</p>
          <p>欧世杰 喻家坳乡太平山村 湖南科技学院</p>
          <p>蔡国栋 喻家坳乡太平山村 湘南学院</p>
          <p>欧文彬 喻家坳乡涌泉山村 湖南第一师范学院</p>
          <p>欧文达 喻家坳乡涌泉山村 武汉大学</p>
          <p>孙文硕 喻家坳乡南岭村 湖南工程学院</p>
          <p>刘超群 喻家坳乡南岭村 怀化学院</p>
          <p>刘颢 喻家坳乡玉山村 湖南理工学院</p>
          <p>王芳 喻家坳乡玉山村 浙江理工大学</p>
          <p>张帆 喻家坳乡九龙峰村 南华大学</p>
          <p>张鑫 喻家坳乡九龙峰村 华北水利水电大学</p>
          <p>陈天祥 喻家坳乡湖溪塘村 湖南城市学院</p>
          <p>王爽 喻家坳乡湖溪塘村 长沙理工大学</p>
          <p>秦靖 喻家坳乡玉山村 湖南工业大学</p>
          <p>袁慧玲 喻家坳乡玉山村 西安外国语大学</p>
          <p>黄暨周 喻家坳乡喻家坳村 湖南城市学院</p>
          <p>朱丽 喻家坳乡人武村 湖南文理学院</p>
          <p>刘令 老粮仓镇石家山村 湖南人文科技学院</p>
          <p>刘钰婷 老粮仓镇竹溪坝村 吉林财经大学</p>
          <p>隆甜登 老粮仓镇毛公村 湘南学院</p>
          <p>隆依婷 老粮仓镇毛公村 上海财经大学</p>
          <p>张愈强 老粮仓镇仙洪坝村 湖南农业大学</p>
          <p>罗赛男 老粮仓镇新郑村 湖南人文科技学院</p>
          <p>吴圣波 老粮仓镇老粮村 中南大学</p>
          <p>刘靖文 老粮仓镇毛公村 湖南科技学院</p>
          <p>王帅 老粮仓镇杨华江村 湖南理工学院</p>
          <p>黄娜 老粮仓镇杨华江村 青岛大学</p>
          <p>王萍 老粮仓镇红旺村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>隆姜 老粮仓镇双舞村 湖南工程学院</p>
          <p>尹旺 老粮仓镇回春堂村 西北农林科技大学</p>
          <p>张叶 老粮仓镇双舞村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>谢毅 老粮仓镇双舞村 电子科技大学</p>
          <p>邓芬 老粮仓镇长田村 中南财经政法大学</p>
          <p>谢迈华 老粮仓镇大龙村 湖南城市学院</p>
          <p>曾雄 老粮仓镇大龙村 邵阳学院</p>
          <p>刘沩 老粮仓镇回春堂村 南华大学</p>
          <p>郑立大山 老粮仓镇新郑村 南华大学</p>
          <p>刘益枝 老粮仓镇仙洪坝村 湖南城市学院</p>
          <p>黄勇峰 老粮仓镇新郑村 邵阳学院</p>
          <p>刘霞 老粮仓镇金石村 湖南警察学院</p>
          <p>吴彩霞 老粮仓镇金石村 南华大学</p>
          <p>何延成 老粮仓镇金石村 湖南文理学院</p>
          <p>何思思 老粮仓镇金石村 湖南科技大学</p>
          <p>戴欢 老粮仓镇金石村 湖南工学院</p>
          <p>夏连香 老粮仓镇金石村 湖南文理学院</p>
          <p>李胜强 老粮仓镇长田村 吉首大学</p>
          <p>刘婕 老粮仓镇唐市村 湖南工程学院</p>
          <p>吴衔 老粮仓镇金石村 湖南财政经济学院</p>
          <p>戴寿军 老粮仓镇唐市村 吉首大学</p>
          <p>刘肃 老粮仓镇插花村 延安大学</p>
          <p>胡琪 老粮仓镇石梁村 湘潭大学</p>
          <p>喻放勇 老粮仓镇竹溪坝村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>戴胜桥 老粮仓镇金石村 湖南文理学院</p>
          <p>程妍 老粮仓镇藕塘湾村 南昌大学</p>
          <p>张州辉 老粮仓镇藕塘湾村 湘潭化工学院</p>
          <p>张晓强 老粮仓镇藕塘湾村 长沙理工大学</p>
          <p>唐兵 枫木桥乡洞庭村 湖南工学院</p>
          <p>张晓芳 枫木桥乡洞庭村 中南林业科技大学</p>
          <p>张咪 枫木桥乡枫木村 湖南人文科技学院</p>
          <p>张娅男 枫木桥乡枫木村 湘潭大学</p>
          <p>周阳 枫木桥乡枫木村 湖南科技大学</p>
          <p>李奇 枫木桥乡洪桥村 湖南女子学院</p>
          <p>胡姿 枫木桥乡洪桥村 湖南工程学院</p>
          <p>张敏 枫木桥乡牛角村 江南大学</p>
          <p>罗露 枫木桥乡山龙村 湖南文理学院</p>
          <p>喻荀 枫木桥乡山龙村 湖南中医药大学</p>
          <p>戴合强 枫木桥乡双井村 邵阳学院</p>
          <p>李重杰 枫木桥乡新风村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>沈宁武 枫木桥乡新风村 湖南城市学院</p>
          <p>唐凤姣 枫木桥乡新风村 吉首大学</p>
          <p>唐巧明 枫木桥乡杏村村 华中农业大学</p>
          <p>李双希 枫木桥乡杏村村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>曾高 枫木桥乡杨塘村 邵阳学院</p>
          <p>张纯 枫木桥乡杨塘村 邵阳学院</p>
          <p>周妙 枫木桥乡永兴村 湖南人文科技学院</p>
          <p>熊佳 枫木桥乡永兴村 湖南大学</p>
          <p>唐先意 枫木桥乡永兴村 湖南中医药大学</p>
          <p>唐蔡 枫木桥乡永兴村 运城学院</p>
          <p>唐美林 枫木桥乡袁河村 湖南城市学院</p>
          <p>朱叶 枫木桥乡袁河村 湖南科技大学</p>
          <p>黎亮 枫木桥乡洪桥村 郑州大学</p>
          <p>张圣 流沙河镇码联村 衡阳师范学院</p>
          <p>黎冬冬 流沙河镇码联村 湖南中医药大学</p>
          <p>易敏 流沙河镇码联村 湖南文体学院</p>
          <p>何进 流沙河镇草冲村 湖南大学</p>
          <p>何敬芝 流沙河镇草冲村 陕西科技大学</p>
          <p>罗聪 流沙河镇扶冲村 广州科技大学</p>
          <p>何涛 流沙河镇扶冲村 吉林大学</p>
          <p>何婵娟 流沙河镇扶冲村 河北大学</p>
          <p>周书勇 流沙河镇山林街 南华大学</p>
          <p>刘纯燕 流沙河镇莲花桥村 湖南科技大学</p>
          <p>胡蓉奇 流沙河镇苏家亭村 湖南科技大学</p>
          <p>刘海棠 流沙河镇苏家亭村 武汉大学</p>
          <p>文思琦 流沙河镇罘罳村 湖南女子学院</p>
          <p>王惠 流沙河镇流沙河村 湖南大学</p>
          <p>文漾波 流沙河镇荷林村 湖南科技学院</p>
          <p>张文权 流沙河镇荷林村 湖南城市学院</p>
          <p>文敏 流沙河镇合兴村 山东建筑大学</p>
          <p>徐粤湘 流沙河镇合兴村 湖南科技大学</p>
          <p>陈勇志 流沙河镇石奇村 武汉理工大学</p>
          <p>张彬 流沙河镇红梅村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>彭佳卓 流沙河镇洪塘村 延边大学</p>
          <p>杨晓江 流沙河镇洪塘村 湖南中医药大学</p>
          <p>喻凯 流沙河镇赤新村 湖南工业大学</p>
          <p>彭银 流沙河镇赤新村 湖南文理学院</p>
          <p>彭晓茵 流沙河镇清江村 湖南工学院</p>
          <p>彭茂常 流沙河镇清江村 上海理工大学</p>
          <p>罗佳妮 流沙河镇瓦子坪村 湖南人文科技学院</p>
          <p>戴望 流沙河镇瓦子坪村 湖南工业大学</p>
          <p>喻清波 流沙河镇瓦子坪村 仲恺农业工程学院</p>
          <p>王桂平 流沙河镇长盛村 西南政法大学</p>
          <p>伍文卿 流沙河镇扶冲村 湖南财政经济学院</p>
          <p>何作为 流沙河镇扶冲村 湖南农业大学</p>
          <p>罗强 流沙河镇苏家亭村 河北联合大学</p>
          <p>曾望 青山桥镇友园村 昆明理工大学</p>
          <p>刘玉立 青山桥镇芙蓉村 吉首大学</p>
          <p>胡萍 青山桥镇田坪村 湖南理工学院</p>
          <p>文娜娟 青山桥镇桥北村 湖南文理学院</p>
          <p>胡标 青山桥镇栗狮村 湖南财政经济学院</p>
          <p>李丹 青山桥镇栗狮村 湖南中医药大学</p>
          <p>胡柔 青山桥镇上流村 湖南科技学院</p>
          <p>李维 青山桥镇上流村 湖南工学院</p>
          <p>陈月佳 青山桥镇永锋村 湘潭大学</p>
          <p>刘海燕 青山桥镇花园堂村 邵阳学院</p>
          <p>赵玉立 青山桥镇花园堂村 长沙理工大学</p>
          <p>刘思远 青山桥镇花园堂村 湖南城市学院</p>
          <p>安康 青山桥镇楼霞新村 怀化学院</p>
          <p>喻勇 青山桥镇造福村 湖南人文科技学院</p>
          <p>闵雍媚 青山桥镇造福村 湖南人文科技学院</p>
          <p>戴宁城 青山桥镇心田村 中南林业科技大学</p>
          <p>喻琪 青山桥镇田心铺村 湖南大学</p>
          <p>彭泽飞 青山桥镇田心铺村 湖南科技大学</p>
          <p>喻杰 青山桥镇友园村 长沙医学院</p>
          <p>陈志奇 青山桥镇竹峰村 湖南科技学院</p>
          <p>李翠婷 青山桥镇太和桥村 湖南理工学院</p>
          <p>李芝文 青山桥镇太和桥村 湖南科技大学</p>
          <p>李冠男 青山桥镇心田村 湖南工业大学</p>
          <p>刘思朋 青山桥镇楼霞新村 东北师范大学</p>
          <p>吴婷 青山桥镇田心村 中南林业科技大学</p>
          <p>刘佳欢 青山桥镇青山桥村 平顶山学院</p>
          <p>胡帅 青山桥镇石桥铺村 湖南工学院</p>
          <p>周玉冰 青山桥镇造福村 湘潭大学</p>
          <p>李唯 横市镇利民村 中南大学</p>
          <p>何灵 横市镇关圣村 江西农业大学</p>
          <p>李晚音 横市镇金棋村 湖南中医药大学</p>
          <p>谭靓 横市镇望北峰村 湖北美术学院</p>
          <p>温翔昊 横市镇望北峰村 广东工业大学</p>
          <p>刘晶 横市镇望北峰村 华中农业大学</p>
          <p>邓瑶琼 横市镇仁桥村 湖南财政经济学院</p>
          <p>王心 横市镇泉柳村 长沙学院</p>
          <p>姜小嫡 横市镇泉柳村 江西师范大学</p>
          <p>贺艳辉 横市镇仁桥村 湖南科技学院</p>
          <p>姜素芳 横市镇界头村 湖南城市学院</p>
          <p>高盼 横市镇界头村 中南林业科技大学</p>
          <p>陈罗胤 横市镇向阳村 温州大学</p>
          <p>李进 横市镇仁桥村 湖南中医药大学</p>
          <p>胡婷 横市镇界头村 湖南工业大学</p>
          <p>吴夕红 横市镇向阳村 湖南中南大学</p>
          <p>潘沛锋 横市镇向阳村 南京邮电大学</p>
          <p>刘思思 横市镇向阳村 湖南第一师范学院</p>
          <p>刘思远 横市镇横市村 江西南昌大学</p>
          <p>隆姿意 横市镇横市村 湖南师范大学</p>
          <p>邓文英 横市镇金丰村 武汉理工大学</p>
          <p>邓绍婷 横市镇铁冲村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>张娜 横市镇铁冲村 衡阳师范学院</p>
          <p>肖剑锋 横市镇金丰村 长沙医学院</p>
          <p>何聪睿 黄材镇月山村 湖南中医药大学</p>
          <p>姜志武 黄材镇月山村 中央司法警官学院</p>
          <p>姜印国 黄材镇月山村 衡阳师范学院</p>
          <p>王明 黄材镇塅溪村 武汉理工大学</p>
          <p>张普修 黄材镇塅溪村 陕西科技大学</p>
          <p>何苗 黄材镇黄材村 重庆三峡学院</p>
          <p>何星 黄材镇黄材村 长沙医学院</p>
          <p>何听雨 黄材镇清洋村 西南交通大学</p>
          <p>李立 黄材镇清洋村 湖南科技学院</p>
          <p>隆世良 黄材镇清洋村 湖南工业大学</p>
          <p>姜小康 黄材镇石狮村 中南大学</p>
          <p>刘慧芝 黄材镇胜溪村 重庆邮电大学</p>
          <p>刘俊 黄材镇栗山村 湖南科技学院</p>
          <p>张进 黄材镇栗山村 湖南工学院</p>
          <p>孙叶 黄材镇石山村 长沙医学院</p>
          <p>邓叶延 黄材镇松华村 南华大学</p>
          <p>邓亚南 黄材镇松华村 湖南城市学院</p>
          <p>姜音伦 黄材镇松华村 湖南城市学院</p>
          <p>张雪 黄材镇井冲村 浙江师范大学</p>
          <p>姜河 黄材镇井冲村 大连海事大学</p>
          <p>黄玲 黄材镇涓水村 湖南商学院</p>
          <p>熊婕 黄材镇涓水村 湖南工程学院</p>
          <p>杨寰 黄材镇松溪村 湖南人文科技学院</p>
          <p>杨浪娟 黄材镇松溪村 湖南第一师范学院</p>
          <p>蒋俊杰 黄材镇新桥村 湖南城市学院</p>
          <p>蒋赛 黄材镇新桥村 衡阳师范学院</p>
          <p>毛泽军 黄材镇通溪村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>刘宇轩 黄材镇鹤塘村 邵阳学院</p>
          <p>王玥 黄材镇沙坪村 长沙师范学院</p>
          <p>胡雄 黄材镇沙坪村 湖南工业大学</p>
          <p>潘浩 黄材镇宁峰村 湖南科技学院</p>
          <p>姜宁川 黄材镇龙溪村 湖北师范学院</p>
          <p>姜蓝 黄材镇月山村 湘潭大学</p>
          <p>李旦 黄材镇龙泉村 湖南理工学院</p>
          <p>廖意成 黄材镇新桥村 湖南文理学院</p>
          <p>刘委青 黄材镇松溪村 东北师范大学</p>
          <p>姜雄辉 黄材镇宁峰村 湘南学院</p>
          <p>张思思 黄材镇松华村 湖南第一师范学院</p>
          <p>邓鑫 黄材镇栗山村 湖南文理学院</p>
          <p>邓仲夏 黄材镇栗山村 新乡学院</p>
          <p>熊杨帆 黄材镇栗山村 衡阳师范学院</p>
          <p>邓娜 黄材镇松华村 湖南理工学院</p>
          <p>高凯 沩山乡西元村 湘南学院</p>
          <p>罗朋 沩山乡西元村 长沙理工大学</p>
          <p>姜婵 沩山乡沩山村 湖南师范大学</p>
          <p>李靓 沩山乡沩山村 湖南警察学院</p>
          <p>王利 沩山乡沩山村 华中科技大学</p>
          <p>龚尚鹏 沩山乡双龙潭村 湖南理工大学</p>
          <p>刘晶莹 巷子口镇金枫园村 湖南女子学院</p>
          <p>童雅丽 巷子口镇金枫园村 西南大学</p>
          <p>谭正山 巷子口镇南亩田村 湘潭大学</p>
          <p>罗芳 巷子口镇南亩田村 中南大学</p>
          <p>李文平 巷子口镇南亩田村 湖南中医药大学</p>
          <p>张自迎 巷子口镇官山村 湖南工学院</p>
          <p>吴苗 巷子口镇官山村 吉首大学</p>
          <p>孙献 巷子口镇黄鹤村 湖南城市学院</p>
          <p>孙勇 巷子口镇黄鹤村 南京航空航天大学</p>
          <p>陈慕华 巷子口镇仙龙潭村 湖南工程学院</p>
          <p>罗厅华 巷子口镇仙龙潭村 湖南大学</p>
          <p>黄琳 巷子口镇直田村 湖南文理学院</p>
          <p>李占魁 巷子口镇直田村 浙江理工大学</p>
          <p>李超宇 巷子口镇直田村 湖南文理学院</p>
          <p>廖风 巷子口镇直田村 湖南工业大学</p>
          <p>李栋 巷子口镇联花村 华中科技大学</p>
          <p>卢桂英 巷子口镇狮冲村 湖南农业大学</p>
          <p>彭姝芊 巷子口镇双河村 黔南民族师范学院</p>
          <p>赵孟华 巷子口镇巷市村 上海立信会计学院</p>
          <p>曾楚兰 沙田乡石梅村 中国科技技术大学</p>
          <p>姜太平 沙田乡石梅村 长沙医学院</p>
          <p>黄余 沙田乡五里村 重庆大学</p>
          <p>何怡攀 沙田乡石江村 武汉理工大学</p>
          <p>饶向文 沙田乡石江村 湖南警察学院</p>
          <p>姜侠 沙田乡新飞村 中北大学</p>
          <p>张真珍 沙田乡金莲村 山东大学</p>
          <p>黄刚 沙田乡宝云村 怀化学院</p>
          <p>姜宁 沙田乡石梅村 黑龙江中医药大学</p>
          <p>姜清 沙田乡沙田村 湖南第一师范学院</p>
          <p>马悠南 沙田乡堆资村 湘南学院</p>
          <p>李宏 龙田镇黄泥田村 湖南科技大学</p>
          <p>夏普军 龙田镇横岭村 邵阳学院</p>
          <p>袁凤 龙田镇龙田社区 赣南师范学院</p>
          <p>周胜男 龙田镇七里村 景德镇陶瓷学院</p>
          <p>袁双 龙田镇龙田社区 湖南科技大学</p>
          <p>张司民 龙田镇七里村 衡阳师范学院</p>
          <p>苏泽文 龙田镇石屋村 长沙理工大学</p>
          <p>李泽良 龙田镇石屋村 长沙理工大学</p>
          <p>袁庄姝 龙田镇白花村 湖南农业大学</p>
          <p>赵裕民 龙田镇白花村 华南农业大学</p>
          <p>罗蓉蓉 龙田镇棠甘山社区 湖南科技大学</p>
          <p>梁孟华 龙田镇黄泥村 湖南人文科技学院</p>
          <p>王玉丹 玉潭镇楚沩社区 武汉理工大学</p>
          <p>杨惠婷 玉潭镇通益社区 湘潭大学</p>
          <p>何曦 玉潭镇八一社区 中国民航大学</p>
          <p>王雪娟 玉潭镇学庵社区 南京理工大学</p>
          <p>吴頔 玉潭镇南苑社区 杭州师范大学</p>
          <p>李聪 城郊乡蔸子潭社区 长沙师范学院</p>
          <p>刘梦姣 城郊乡石头坑村 湖南工业学院</p>
          <p>尹太平 城郊乡塘湾社区 中国海洋大学</p>
          <p>李铸 城郊乡石头坑村 湖南警察学院</p>
          <p>高佩 城郊乡石头坑村 湖南女子学院</p>
          <p>刘锋 城郊乡茶亭寺村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>范柳 城郊乡茶亭寺村 湖南科技学院</p>
          <p>王胜 城郊乡茶亭寺村 东北大学</p>
          <p>贺佳贝 城郊乡东沩社区 湘潭大学</p>
          <p>岳帅 城郊乡石头坑村 贵州师范大学</p>
          <p>李波 城郊乡石泉村 湘南学院</p>
          <p>陈铮 城郊乡金星村 湖南人文科技学院</p>
          <p>张谦 城郊乡沩丰社区 江西师范大学</p>
          <p>彭超 城郊乡沩丰社区 长沙学院</p>
          <p>胡赛男 城郊乡茆田社区 湖南理工大学</p>
          <p>郭文静 城郊乡关心村 邵阳学院</p>
          <p>廖浩莎 城郊乡东沩社区 山东大学</p>
          <p>高文强 城郊乡怡宁社区 湖南城市学院</p>
          <p>高炀 城郊乡怡宁社区 长沙医学院</p>
          <p>唐希阳 城郊乡合安社区 湘潭大学</p>
          <p>王可 城郊乡石头坑村 湖南涉外经济学院</p>
          <p>杨娜 白马桥乡白马社区 北京师范大学</p>
          <p>陶鹏程 白马桥乡白马社区 怀化学院</p>
          <p>汤霖 白马桥乡仁福村 同济大学</p>
          <p>刘周 白马桥乡仁福村 吉林工程技术师范学院</p>
          <p>尹岚阳 白马桥乡仁福村 湖南工学院</p>
          <p>杨丹 白马桥乡仁福村 湖南警察学院</p>
          <p>胡旺 白马桥乡凤形社区 湖北工程学院</p>
          <p>周巧玲 白马桥乡白龙村 湖南文理学院</p>
          <p>钟蔡丰尧 白马桥乡仁福村 河南城建学院</p>
          <p>王佳佩 白马桥乡仁福村 江苏科技大学</p>
          <p>黄娟 白马桥乡白马桥村 华中科技大学</p>
          <p>刘雨 历经铺乡金南社区 湖南省科技大学</p>
          <p>袁珍 历经铺乡紫云村 湖南工学院</p>
          <p>崔梦 历经铺乡紫云村 湖南文理学院</p>
          <p>邹慧敏 历经铺乡紫云村 怀化学院</p>
          <p>叶博群 历经铺乡历经铺村 华中农业大学</p>
          <p>曾乐 历经铺乡历经铺村 南华大学</p>
          <p>刘笛 历经铺乡大湾岭村 宁波大学</p>
          <p>戴溪明 历经铺乡新宝塔村 哈尔滨理工大学</p>
          <p>杨理和 历经铺乡历经铺村 郑州大学</p>
          <p>文一真 历经铺乡金南社区 湖南师范大学</p>
          <p>彭彩云 历经铺乡金南社区 湖南财政经济学院</p>
          <p>胡思佳 历经铺乡金南社区 南华大学 <script>currentpage=1;</script></p>
         </div>
         <!--文章分页--><style>.mpage{font-size:12px;text-align:center; padding:15px; clear:both;}a.cpage:link,a.cpage:visited,a.cpage:hover{color:#cb0000;}.npagea:link,a.npagea:visited,a.npagea:hover{color:#444;}.txtpage li{ text-align:left; float:left; padding:15px; font-weight:bold;}</style><script>function pagewrite(currentpage,totalpage,perpage,d1,d2,lastp,nextp){  var pclass="class='npage'";  startpage = (parseInt((currentpage-1)/perpage))*perpage + 1;  endpage= startpage + perpage -1;  if(endpage > totalpage){	 endpage = totalpage;  }  if(startpage>1){	lastpage=startpage-1;	document.write("<a " + pclass +" href=?"+ lastpage +">"+ lastp +"</a>");	}	for(i=startpage;i <= endpage; i++){	  if(i==currentpage) {	    pclass="class='cpage'";	}	 link='?'+i;	  if(i==1){link='?';}      document.write(d1+"<a " + pclass +" href="+link+">" + i + "</a>"+d2);	   pclass="";	}	if(totalpage>endpage){	nextpage=endpage+1;	document.write("<a " + pclass +" href=?"+ nextpage +">"+ nextp + "</a>");	}}</script>
         <div class="mpage">
          <script>//currentpage=2;//totalpage=3;if ( (typeof(currentpage)!='undefined' ) && (typeof(totalpage)!='undefined' ) && (totalpage > 1) ){pagewrite(currentpage,totalpage,15,'[','] ','<<','>>');}</script>
         </div>﻿<script language="JavaScript">function doZoom(size){	document.getElementById('zoom').style.fontSize=size+'px'}</script><span><span id="printtitle"></span><span id="printauthor"></span><span id="printtm"></span></span><script>function printloc(){window.open("/sys/print.shtml?atitle="+atitle+"&tm="+tm+"&author="+author,"","");}</script>
         <table width="100%">
          <tbody>
           <tr>
            <td align="right"><script>var abc=aid.substring(0,6);var uu=window.location.href;//var emailfw="/member/tofriend.jsp?url=http://" + sid + ".mca.gov.cn/article" + colename + "/"  + abc + "/"+ aid +".shtml&title=" + encodeURIComponent(atitle);var emailfw="/member/tofriend.jsp?url="+uu+"&title=" + encodeURIComponent(atitle);</script>
             <!--【<a class="listtitle" href="javascript:doZoom(20)">大</a> <a class="listtitle" href="javascript:doZoom(15)">中 </a> <a class="listtitle" href="javascript:doZoom(12)">小</a>】--> 【<a class="listtitle" href="javascript:printloc()">打印</a>】 
             <!--include virtual="/column/toprint.jsp?$query_string" 【<a   class="listtitle" style="cursor:hand" onclick="window.open(emailfw,'','width=650 height=500');" >推荐</a>】 --></td>
           </tr>
          </tbody>
         </table>
         <table width="100%">
          <tbody>
           <tr>
            <td class="linef"></td>
           </tr>
          </tbody>
         </table> 
         <div align="left">
          【相关报道】
         </div> <br />
         <!--  相关报道-->
         <table cellspacing="0" cellpadding="0" class="article2"></table></td>
       </tr>
      </tbody>
     </table>
    </div>
   </div>
   <div id="articlebottom">
    <style>   .bottomtb{ background:url("/images/bottombg_11.gif"); border-top:2px solid #cc0000; font-size:12px;}   .bottomtb td{ height:90px; line-height:28px; text-align:left; width:50%;}   .bleft{padding-left:170px;}</style>
    <table width="100%" border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" class="bottomtb"> 
     <tbody>
      <tr> 
       <td class="bleft">网站管理:湖南长沙市民政局<br /> 技术支持:民政部信息中心</td> 
       <td class="bright">地址: 长沙市岳麓大道218号(市政府二办公楼)<br /> 邮编: 410100 &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;电话: 0731-88665432 </td> 
      </tr>
     </tbody>
    </table>
   </div>
  </div>
 </body>
</html>